[最近風向] 唔屌政府，屌香港人出街

西利呀班五毛
然後令到其他人on99屌自己人，唔屌政府

唔屌政府lu

五毛好快就負皮我

搞左咁大動作

原來係想講病毒起源自香港

兩邊都有責任

Pishhh

兩邊都屌
咪spin

咪係，明明最大責任係港共

唔好理，兩邊都出力屌

封關係最主要問題
但唔好講到市民冇責任
上次wfh 幾多人唔戴罩行山 跑步
兩邊一齊屌唔得？

正苦佔99.9999%

真 pr分化
返工咁辛苦出去shopping食野都唔得

我住果條鄉村 宜家日日勁多人走入來
入來都算 成條路都係口罩
我d同事仲笑鳩我 話佢地種緊口罩

兩邊

唔見有「屌政府唔封中港關」既post

你慳啲啦五毛

香港人好恰啲

一早就全民口罩 洗手
之前停左三個星期啦
屌你呀

其實無漏洞，真係出街祼跑ok

根本絕大多數係香港市民都戴口罩
目測根本係98%
個D醫學專家咁都要老屈香港人無做足措施
咁不如著晒醫護全身裝備先出街

屌大媽71跳茶舞

所以早前話見到好多人開始無戴罩，我以為平衡時空。真係全日都未必見到一個，包括你地話嘅廢老

你都戇鳩
屌撚左半個月話佢有豁免檢疫

咪撚哂鳩我時間同你解釋事實好冇

推上去，政府要封關

風向明顯，其實1月到依家都係咁
唔準屌唔封關
唔準講源頭
只準帶風向怪責市民

睇得出風向開始賴市民唔自律，掩蓋支那源頭

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

樓上漏水
責任係樓下防水唔夠好
而唔係叫樓上關水喉

呢個五毛嚟 晨早block咗

睇得出風向開始賴市民唔自律，掩蓋支那源頭

block 咗你又睇到我覆乜

政府柒就梗架啦, 但香港人鬆懈咗難道又唔係事實 ??

因為屌政府都嘥精

其實係99%有戴
但網上不嬲可以顛倒事非
尤其大家唔出聲睇住班5毛洗版
班5毛根本唔係香港人

你呢d咪叫轉移視線
樓上唔關水喉
所以叫樓下不斷加強防水層

岩，千錯萬錯全部都係政府錯

樓上漏水
樓上有責任 一路有屌緊佢
但係樓下就唔知係笨柒定盤PAIR唔識兜住
由佢流到成屋都係

仲要唔俾人屌 你條傻鳩威喎

屌厭左敵人
咪開始屌下自己友
繼續啦 繼續批鬥啲人出街食玩
政府冇做錯任何野
咩免檢疫都係維護支那仔既感情
對支那仔仁慈 對自己友嚴厲

上次個鋪都未同條8婆計, 第2鋪點計先

而家正苦幫公務員爭取福利
連登又有部分人幫公務員
D人點屌得落正苦

源頭唔敢屌，反而一個香港人有正常社交運動就比人屌到十惡不社咁

一日唔封關，你想呢係屋企呢到2047？

真呀

Why not both?

反而美國人好團結，自己點做都好，最後都係屌政府

即係blame the victim啦

上面封關, 政策做得好似台灣咁好既話, 市民唔洗戴口罩都可以啦
政府無能, 市民先要自救咋
我屌你老母

政府放寬社交距離
市民先會鬆懈

就算點，我都唔會怪自己人
大家一直都好努力抗疫
如果唔係政府唔檢疫，我地點會有第三波？

唔該認清敵人

BNO 過幾個禮拜就可以去英國啦，使撚等到 2047 咩？

唔出街好難為你?

信港共~ 唔怕~

會鬆懈既人係因為信港共政策, 即係唔係同路人

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

屌少陣自己友好難為你？

我由一月開始出街一定戴口罩, 自我防疫做足
根本冇信過港共, 我自己亦冇鬆懈過
每日都堅持緊
光復香港, 時代革命

唔好搵藉口啦, 又話唔好信政府, 政府一放寬自己又話跟住鬆懈, 總之做好個人防疫啦

同感！我都覺得呢個po好撚怪
講句自己係醫護大家都信晒又瘋狂正評

弱智人士發現案

然後用另外一個AC屌香港人周圍去播毒

p

2邊都屌得唔得呀

推願榮光歸香港

講得呢句就代表你唔識打輿論戰

搞清楚邊個係源頭 中共
邊個係幫兇先啦 港共, 奶共藍屍, 商界

日日堅持緊防疫既香港人, 先係受害者啊
我屌你老母臭閪

0確診左兩個月
唔戴罩行下山都唔撚俾
用你個準則
所有關要封10年所有飛機唔飛10年
所有人要留係屋企10年
自己諗下可唔可行啦

你都不知羞恥為何物
驚閪人屌?

政府唔撚做嘢抵屌
香港人鬆懈亦都係事實
不過唔會屌後者
勸多一兩個fd出少啲街好過

你一係盲撚 一係弱智
正苦唔撚封關搞到依家大爆發
係咪屌撚到正苦仆街社區爆發就會完？
我已經講左唔封關係主因 但係咪市民防疫措施有問題唔屌得？

搞清楚邊個係源頭 中共
邊個係幫兇先啦 港共, 奶共藍屍, 商界

日日堅持緊防疫既香港人, 先係受害者啊
我屌晒你地老母臭閪

咁咪大家繼續互屌 繼續幫政府帶風向
係市民防疫不力 導致社區大爆發
政府完全唔關事咖

真係反撚晒智，仲有人跟隊吊香港市民

事實上好多港豬生活真係多姿多彩
但so far 主要係藍絲地方爆發

再見到屌香港人嘅即block

講撚緊二月wfh嗰陣仲爆緊嗰陣啊
兩個月0確診之後仲有wfh?
你盲撚？

真呀 我地先係受害者
唔好比政府打手 五毛spin

唔好用市民黎騎劫大多數人既努力

唔講咁多，睇圖。
好似話國安法之後有好多大陸國安入香港

係呀。
唔撚屌大企業五天工作
屌香港人星期六出一日半日街

你都on撚9,佢放人入境然後屌人意識不足?

香港絕大部分人都努力抗疫
唔知你講既"市民" 係指咩人呢???
又想用藍屍廢老黎分化努力緊既香港人?????

你都痴鳩根
一路都話兩邊都有屌
又係到SPIN到政府冇錯咁
唔夠講就收皮唔好改人立場

復活節 端午節 母親節 果陣都好多post屌人出街啦
我搵返出黎你同我食晒佢?

最簡單既嘢偏偏冇人做

推

但事實出面個個post都係屌鳩市民吖嘛 傻鳩
你出去睇下啲post啦

推呢個

你都ON9 咩叫屌哂兩邊
佢放人入境係佢仆街
代唔代表你呢段時間仲周圍貢唔係仆街?

政府唔放支那狗入嚟

我哋鐘意點落樓點開P都唔會爆啦

望下台灣啦柒頭

香港人係咪唔使交稅先

個陣日日都輸入病例
冇政府整免驗疫會大爆？
怪市民都戇鳩

政府放毒，市民防疫

不如真攬炒

你覺得咁樣玩邊個傷d?

乜市民有能力封關咩?

呢個post推極都唔過千
就知咩事
有人帶風唔比講源頭

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

夠大把POST屌政府唔封關
我亦一早係我D REPLY屌豁免檢疫

係咪要一個POST屌齊兩邊先滿足到你?

政府打壓民主係仆街
代唔代表你違法達義唔係仆街？

防疫責任明明係政府責任
你就真係智障喇

全世界應該得你呢種人咁on9會屌返自己人
市民係受眾, 自救只係治標, 政策先係治本之道

嗰陣0確診理得你
依家爆到仆街就做返足少少啦
大把人仲係唔戴罩跑步
係連登叫人戴罩跑步都比人屌on9
黃就一定冇問題？ 指出問題又分化？

所以就分散火力
邊個傷d 邊個著數d自己諗啦傻鳩

明眼人一睇就知呢兩日多咗呢啲 post

第一二波可以怪市民
但第三波完全係政府搞出來既人禍

保安局發出左超過20萬張豁免強制檢疫

政府唔解決源頭問題

就要市民埋單

上個禮拜搞初選又唔見有人屌播毒

咩火力咁巴閉
有咩效 睇過

開頭屌封關 側側膊
迫到冒險有人玩煙花
醫護罷工 都係封d 熱門關口

中期好地地 都係世界回流人仕問題
台灣夠有人回流係港共咁on99

第三次就 免檢廿萬玩攬炒

咪就係
正如有個垃圾post屌人去donki
但唔屌人去百佳

唔係要一個post屌曬兩邊 而係唔好幫手帶風向囉
宜家個個post都係屌香港人出街
究竟係因為政府免檢疫放人入黎 責任大
定係香港人出街帶口罩都比你地抹黑到個撚個唔帶口罩
責任大囉

你既言論話比人聽就係幫手帶風向

原來出街玩係為左反對政府唔封關既表態黎
真係大開眼界

你邊間弱智學校呀似乎愈讀愈低能咁

已block

政府放d免檢疫支那種入黎先爆到咁

政苦放軟手腳
想帶風向去
無政苦唔得果面姐

其實一早block左好奇咁開睇下，侮辱左自己智慧

罷工逼封關又唔肯 走嚟屌香港人
返體力工果啲就慘 口罩都唔知帶唔帶好 帶完都濕鳩哂

唔好幫佢spin走源頭係真嘅，
但事實香港人好多真係冇意識
識人今時今日仲擺酒，過百人真係聽到都打冷震

香港人唔撚屌得屌親就係五毛永遠唔洗檢討好撚嘢

咁係咪有廢老唔帶罩先
係咪有藍絲照出街先

屌政府順手屌埋呢D咁冇公德心既人
又乜解究會踩親你條尾

人哋台灣一早封關 台灣人最多都係搭公共交通工具要戴罩 小旅行照去妝照化邊爐照打

香港呢 淨係話市民唔自律 市民自私撚 都係嗰句啦 邊個引呢個病毒入嚟呀 係你定我呀？

岩

嘩，發現左幾個屌香港人嘅ac都係block左嘅，大家明係咩事啦

幾時PR打手講既野, 都當埋做連登仔講既野?
發覺你既政治意識真係低到零

嗯，請搵，gen個list出黎唔該

連登仔: WHY NOT BOTH

智障連登仔不嬲唔知槍頭指向邊

有條柒頭屌鳩人初選同71遊行添
戇撚鳩

唔封關無影響，夜晚出街食飯好大影響

臭西屌香港人生活多姿多彩，但係佢老闆重開所有設施，免檢大批大陸人及鼓勵人消費

你老豆老母兩邊都要為你呢個仆街仔負責任

唔洗同啲戇鳩嘈啦，無啦啦講乜鳩十年

屌真係唔係問題
但你係兒登屌兒登出撚曬名就係多唔用腦既人 五毛 假膠 你咁撚樣咪比人借題發揮囉 弱智仔

你回緊果個好多人都block左

奴性咁重?
中招首先怪自己人做得唔好?
你點知中招既人做得唔好? 或者人地做足保護, 但都中招, 你點知?

但我肯定政府做得唔好

長遠黎講點唔出街
香港人算好聽話啦
其他地方你估有冇人理
你唔出街有撚用 又船員又免豁免人一大堆

有35隻5毛

政府如果一早封關
政府如果要求全民wfh
政府如果一早立法要求出街必須戴口罩, 否則坐監
你睇下仲有冇人敢鬆懈先

政府係要負100%責任

呢個比喻好應

其實中共最叻係自己衰晒既時候
叫人屌兩邊轉移視線
今次第三波完全係人禍
市民責任係零

非黑即白屌自私撚就唔可以屌埋政府？只可以屌一邊？戇鳩鳩
日日有ching 屌政府放廿萬個落嚟喇

同支那冧橋
屌架車太重
空氣污染
屌人BBQ
有得輝

你地最撚憎人岀街架啦
好似岀左街就要死咁

Spin唔到人地咪spin落香港到

總之唔係支

.

屌 佢放支那蝗仔落嚟點都係佢仆街架喇
但係風頭火勢 仲出街吃喝玩樂嘅都有責任啦下話

屌佢唔戴罩跑步屌返我轉頭既就係pr
出公海望返轉 大把人話運動強身健體戴咩罩
以為連登係全世界
係連登屌不如落街貼下紙好過啦

98%? 你點計？ 我係條街見啲廢中廢老70%冇戴喎

遲d可能支持埋學支那釘住人屋企道門同封鎖小區

港共：

防疫每個人都有負責。如果大家唔團結齊心防疫，係咁大家就會仆街。

如果有啲人好似雅蘭中心群組輕視病毒，唔戴口罩載歌載舞，極不自律令其他人感染兼增加醫護負擔

當然，政府唔封關，對跨境學童、商務旅客免檢疫，導致社區再次大爆發。即使大家都好自律，肯戴口罩、勤洗手，但政策上嘅不足，足以令社區陷入大危機之中，理應負上最大負責。

Why not both

Push

同場見有d post想淡化武漢肺炎既嚴重性咁

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又all屎又all尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

呢條友一早block左 知咩料

邊止呀仲要endorse個極權多d權力添呀

可變百搭句

例如

屌泛民唔屌政府
反熱狗唔反建制

啱呀
屌自私撚不如屌政府
人哋台灣澳門封撚咗個源頭乜事都冇
香港政府就搞乜鳩免檢疫
連登仔就屌鳩人出去食飯

台灣係今次全世界防疫做得第一既國家
好心你去睇下政府要做乜野政策先係一個正常既政府先啦
港共乜撚都冇做過!!
我講緊推出合時合理既政策

香港人自己都要自律

係咪姐係政府唔好 所以班人出街就冇錯？
Binary thinking?

支那仔邊到鄉下呀？

同意

block 咗咁你覆乜柒啫

番工唔係出街呀
屌人出街cls

你都痴撚線,市民返工出街食飯點解要俾你屌?
人地stay from home去為政府封屎係應份?

大把，就快吹到根本唔係病毒嚟，不過慘得過有人信。

其實依家係要你地除左返工之外唔好出街

最大程度咁減少接觸機會

唔係話你地唔帶口罩呀....

推 似係想推比香港人

出街都唔戴口罩啦屌 政府都唔封關 我做咩要戴口罩咁辛苦

係屌錯焦點。

唔係話香港人就唔屌得
我只係想帶出最近有呢個風向
想大家留意下
唔好成日咁蠢或咁易就比人帶風向
然後唔記得左個源頭係個仆街政府

打輿論戰你地每一個留言都好重要

印度D 女比人強姦,
都係女人著得太少, 色誘男人
女人自己撘巴士, 唔識保護自己

兩邊一齊屌,

你屌我有柒意思咩
一月尾醫護罷工我已經出過po 做過野
繼續留返係連登推po 唔理公海啦

兩邊都有責任
政府唔lockdown要屌
香港人唔自律都要屌

最大責任都係政府

應該係市民自覺抗疫同埋監察政府
而唔係政府好似長輩咁管束市民
政府同市民之間應該係平等

你咁嘅價值觀
同老泛民叫中共做呀爺
其實冇分別

屌 柒撚左
原來又係一個五毛狗

無病毒咪可以出街囉

其實政府連把關都做唔好呢，市民著到成身保護衣都會中招，更加唔好講奠月鵝放咗成廿萬免檢落黎，仲由得廢老唔戴亂戴口罩，咁你話政府幾大責任啦

講到香港人出街犯法咁
自我審查到盡頭
但無一句屌政權播毒 真港豬

係咪咁嘅意思

係呀兩邊都有責任呀
係有冇盡咁解咋嘛

醫護嗰邊連工都罷叫佢封關
市民99%戴口罩
人民嗰邊就進撚晒責任

港共呢

中共仆街就梗架啦 但中國人生活好左難道又唔係事實?
黑警仆街就梗架啦 但係示威者使用暴力難道又唔係事實?

馬列辨證法就唔該收收皮先啦
上下句無邏輯關係 論證龍門任搬 低質到呢
叫個有料D既黎洗地啦唔該

事實係香港人防疫心態一早做好準備 之前第一二波都冇乜事 甚至去到第三波未爆發之前都仲係全民口罩 係政府一路放病毒源頭落嚟 成班大陸閪又唔使隔離又唔使做防疫工作 咁樣做好難唔爆喎 而家事實證明疫情爆發嘅重災區都係親中果一邊 但係政府繼續將防疫工作重點放喺有防疫心態嘅香港人身上 你自己諗下係防疫定係維穩措施

政府唔封關 唔提倡wfh
的確搞到而家病毒入社區大爆發
但叫啲人咪撚出街吃喝玩樂有乜問題？
明知爆成咁仲去行山海灘離島你就覺得無問題？

而家無人話政府無錯
但社區爆發唔發生都發生咗
屌政府1000000次都唔會時光倒流㗎啦
咁惟有就叫班人唔好出街玩 阻止病毒蔓延
我唔明屌呢班人有乜錯？
唔通由得班仆街玩樂大過天繼續出去社區吸毒播毒
咁都叫spin 你就真係五毛啦
拉啦

嘩，見到幾個4個位既會員出來維穩
咁樣晒左個戶口
係人都知大事大非扮中立係咩意思

「面對新冠肺炎，台灣為何比亞洲各國能有效的控制疫情」，在會議中他談到他認為台灣防疫成功的五個要件是：

- 政府反應快速統一指揮
- 及早封鎖大陸入境
- 口罩國家隊生產與分配政策
- 民眾居家檢疫與紀律性 (呢度想講出: 有相應政策指示先會有社會防疫秩序與自律)
- 醫療系統的充份準備 (又係講政府)

政府真係好大責任 但係咁市民就唔洗自律？
一向屌開政府 亦都屌吃喝玩樂撚

港豬要屌
政府更加要屌
個story屌完政府之後po自己出街玩嗰啲更加要屌

有免檢已經搞笑

香港人有冇鬆懈是「誰的事實」？
七百萬人有七千人行山叫唔叫「香港人鬆懈左」？
七百個係咪？七個係咪？

政府決策ON9
唔代表作為市民要戇鳩埋一份

問題已經存在
責任係政府到
代唔代表你中左肺炎死既係政府?
買左人壽保代唔代表你隨時可以死?

政府係仆街 但係你做人要為自己負責
要為COMMUNITY負責

老細要你返工係你老細仆街
你迫住要返係慘 有冇人屌你仲返工先?
而家屌都係屌出去玩咋嘛
玩少陣洗死咩

為攬炒除外

印度女人唔識保護自己 , 女人自己有責任
男人強姦女人唔啱, 但係女人比男人強姦都唔啱

一齊有責任

真

佢地要攬炒啊 做埋你平時唔敢做果份啊
攬炒 明未？

完全認同
輕輕提醒：使用暴力嘅係警賊，抗爭者使用嘅係武力

大事大非前扮中立
係人都知咩事
尤其係依家返工時間大量呢d所謂中立留言
一睇就知

我見到既係 兩邊都屌
唔見只屌香港人 唔屌政府喎
你講既只屌香港人 好似得香港政府係咁

你做人都幾單向

真 完全我心聲
講到因為政府嘅錯 就可以大條道理唔自律
咁政府都唔做嘢 你地咪撚戴口罩啦

呢個五毛嚟

其實我冇份屌 一路都係屌政府
但係 出街玩D人明明都抵屌 但持住政府有哂責任
就自己做乜都得
冇公德心可言

政府繼續咁樣
唔通戴口罩戴到2047咩

不過恐懼撚會繼續屌人出街玩

咁請問政府有推出過邊樣適時既政策去規範市民自律先?
你去睇下台灣政府做左乜野政策先啦

你睇下琴日堆post道知咩野叫單向。
如果唔係呢個post智有人講？

太極端
一邊就屌香港人多過屌政府
一邊就淨屌政府覺得自己零責任
防住疫屌政府就啱

啱呀,政府應該行宵禁
唔係喎,病毒又唔係得夜晚先出嚟 ,政府應該全民24小時禁足令今樣連登仔一定滿意

岩呀，台灣夠平行時空啦，又唔見人哋爆？
政府做得好，市民洗憂心？

應該學堆支那小區封鎖。
大家應該舉腳讚成
出街呀拿！困撚住你地！

加1

why not both ?
一齊屌， 一個唔做嘢，一群開 party 。

開得 party 都抵死， 仲記唔記得前線醫護手足日日用命搏緊?

啱

其實office hour 係網上突然出現大量中立燃
有上開網都知咩事
大事大非同埋屌緊政府既時候
總有人扮中立
第三波爆發其實係一定外地傳入
難道戴左口罩就可以防止外地傳入
其實有少少腦都知扮中立屌市民既係政府打手

自律係唔洗人地規範嘅 自律

我只係前早幾日屌hktv果班正仆街 希望佢地中肺炎死全家

你樓上有幾個疑似全職分化師係咁互屌唔知咩事啦，不過連登仔講野可以正面啲，例如唔好屌人做錯左，而係講返做邊樣野重要啲，成日演化成為口水戰好無謂話佢地屌市民係錯嘅你又屌返佢轉頭，沒完沒了

中立燃都幾搞笑
難道戴左口罩就可以防止外地傳入

每月放五萬人入境，無檢疫，無隔離，仆街正苦

我會繼續出街繼續shopping

唔該睇返早排沙灘相, MK 周街都係人, 唔好自己呃自己, 你做得好係好事, 但你地唔可以否定好多人都鬆懈咗, 當然, 政府都係大仆街, 從來冇偏幫過攻苦, 只係大家可以一句唔岩聽就話人五毛, 又 block 又盛, 香港人連不同意見都接受唔到, 重話要民主, 真係得啖笑

唔講其他
你見唔到=冇
我要周圍去
早幾個星期大撚把人唔戴
一係就戴下巴

樓下條仆街店住直頭唔戴
而家有事又戴返個海綿罩

算啦, 唔好同佢地嘈啦, 佢地一句唔岩聽又話你係五毛架啦

其實好想知
點解唔可以兩邊屌
台灣係做得好 國民唔洗憂心
港共做得唔好 我地就可以冇公德心？
咩邏輯

總之佢地眼中香港人出街播毒都唔屌得
淨係可以屌政府
惡撚過共產黨

跟中立燃邏輯
第三波爆發
係因為市民唔戴口罩
咁睇已經好易擊破中立燃既邏輯謬誤

真, 明眼人一睇就知

佢#112個回覆個比喻柒到出煙俾我串完唔敢REPLY我先迫住同你圍爐
唔好同D撚毛組隊以為一人一句好有說服力

我係你就做人俾返少少公德心
著名五毛自動系統已經俾我屌到收左皮
而你就淨係識叫D想你做人有公德心既人做五毛

你咩質素你自己反省下

五毛表示 aggre

政府唔on9市民洗撚靠自己？咪撚唔記得一月二月啲口罩係香港人到處採購返黎，CSI送哂返大陸，而家政府先派10個垃圾即棄口罩

咁唔自律嘅人梗有，咁政府有冇去管佢地先，得閒賣廣告講黨安法唔得閒教育市民？得閒用限聚搞人集會唔得閒用限聚阻人開p捉棋？

我就中立嘅

重作啦

推
唔好俾五毛同PR洗走

「面對新冠肺炎，台灣為何比亞洲各國能有效的控制疫情」，在會議中他談到他認為台灣防疫成功的五個要件是：

- 政府反應快速統一指揮
- 及早封鎖大陸入境
- 口罩國家隊生產與分配政策
- 民眾居家檢疫與紀律性 (呢度想講出: 有相應政策指示先會有社會防疫秩序與自律)
- 醫療系統的充份準備 (又係講政府)

「誰的真相」就係個個攞住幅相都可以大做文章。好多人即係幾多人，而幾多人可以代表「香港人」。呢度連登又代表幾多「香港人」？根本就冇人知，所以盡量避免跌入信息陷阱先係最重要。

你老尾 明撚明就係因為唔封關唔檢查
未爆前街上9成9人都帶口罩

推
封關呀dllm

其實你唔好成日單機啦，知唔知P牌仔單機係推唔到Post

話人恐懼L嗰啲咪就係帶風向嗰啲囉

政府有錯 市民放鬆 廢老唔帶口罩

不嬲講咗俾連登治港, 應該癲過 共慘黨 同 塔利班

港豬: 總之你受感染, 就係你唔啱 一定係你鬆懈咗

屌係，唔封關，市民50年唔出街都無撚用啦屌你老母

清醒巴

依家班五毛PR學人扮中立屌兩邊，分薄政府責任

Up mud spring

樓上好多舊戶口扮中立實質撐政府

跟中立燃邏輯
第三波爆發
係因為市民唔戴口罩
咁睇已經好易擊破中立燃既邏輯謬誤

都係果句
政府仆街唔代表大家要跟住仆街
大家自律啦
減少外出同戴翻個罩呢啲係基本 為人為己為醫護都要做

今次多得班廢物唔少

我記得 所以我都屌政府 然後？

媒體有相, 電視有片, 自己出街都可以睇到既野,
你都係認為唔係真, 係都要偏向自己相信自己既所謂事實, 冇得救

全部都有責任 , 印度女人比人強姦都係因為女人鬆懈咗

用返你邏輯囉，即係一部分市民去玩，政府就可以大條道理唔封關 + 放20萬隻免檢疫入嚟

概念就唔係咁偷換嘅

都唔知佢燃燃燃燃乜春
咪就係講緊政府唔做嘢 自己都要做嘢囉
唔通個政府傻閪 你又跟住佢佛系抗疫呀？

即係政府同專家無老屈LA WOR？！？！

清醒有撚用咩, 比人冠晒五毛之名, 日日被人追擊呀

兩樣唔關事嘅嘢都可以用嚟類比
你出去玩吸咗啲菌返嚟除咗害到自己仲害埋同你住嘅屋企人
你係受害人同時都係加害者
而家嘅情況=吳三桂引清兵入關
個關開咗都唔到你話事話閂就閂
咁你會唔會繼續企喺度鬧政府但乜嘢都唔做呀？

再者政府係可以俾你地屌幾句就會做嘢嘅
上年就唔使為反送中打生打死啦

而家屌班人出街目的係想佢地減少社區傳播
想對未來嘅影響減到最少
而家你班人就spin到話我地將個責任由政府推俾香港人

話兩邊有責任嗰啲唔該諗清楚啦，
香港人點努力點樣有責任都好，前幾個月已經超級努力啦
佢下下咁樣放20萬唔檢疫嘅人士
你覺得香港會有寧日咩

屌香港人做乜鳩
香港人梗係知要防疫啦
我哋經歷過沙士㗎嘛

我屌正苦唔封關
我可以出街行山跑步唔戴罩了
邊個屌我冇公德心就係3毛pr 分化撚

用下個腦 連登係小眾論壇 要民宣就落街啦

啱 所以我都屌政府 咁唔自律嘅人就唔屌得 就算唔自律嘅人係藍都唔屌得？

咪就係
問佢地點解爆第三波
佢地就叫人戴口罩
原來戴左口罩就唔會爆第三波

政府係真係好撚戇鳩，如果佢哋封關就唔會有今次爆發嘅第一個病人，但係爆到咁啲香港人仲出街都係有問題囉

明明係印度女人出街唔啱
你講乜撚 一齊讉責

你中招武肺一定係你鬆懈咗

班粥粉好快入嚟，樓主小心

做人唔好非黑即白
我都講明以事論事只係講口罩呢個問題

佢地有責任就唔需特別質疑
係人都知
到而家都唔封關

咁一個七千人嘅小鎮有七十人出街多人d定係七百萬人有七千人出街多人d?

我想講嘅就係唔好成日比人帶風向話好多人點樣點樣，其實好可能只係冰山一角，再加幾條友帶下風向就變到個個以為好多人出街。

我只係見好多人話要wfh, 而唔係要求封城封關

Btw經歷咗呢一年你都仲覺得係可以靠政府嘅話咁你真係一個傻閪

因為市民冇推翻暴政？

你睇下個回覆
好似小學雞咁
真係CCtoy細蚊仔

支那特色

Push
林鄭死全家
全部紅藍狗官死全家
光復香港 時代革命

幫政府維穩

幫你推去twitter? 全球啲女性應該都好有興趣

部分市民唔戴罩跑步行山，我屌市民
我就可以大條道理支持唔封關 + 放 20萬隻免檢疫入嚟了

五毛邏輯就係將無衝突嘅嘢夾硬拉上關係
明明廢老唔戴罩係抵屌唔代表政府可以中門大開，但就夾硬搵嘢合理化政府嘅播毒行為

唔好講道德咁高層次先啦，就單講可行性。
要人完全唔岀街係唔可行。
但完全唔比大陸狗過關可行啦掛，但政府依然放任。

咁呢個另一件事啦, 你唔好係度離題 OK

其實你係到偷換概念單單打打真係好撚柒
仲要咁回同一樣嘅嘢 不如收下皮先喇p牌仔

醫護帶頭罷工要求封關有幾多人聲援
咪玩啦

講緊依期啦

無話要靠佢
但佢唔封關係咪唔撚屌得？

呢D 野要靠港豬, 港豬鐘意2邊一齊讉責

港豬: 中招既一定係你鬆懈咗

中立人士唔好嘈啦，屌完市民，記得幫手推post
如果唔係你個身份會爆露啦
支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

自己睇#39
我覆過一次懶得打
如果你睇完仲覺得佢個例子好啱麻煩去驗腦

Blame the victim

中立人士唔好嘈啦，屌完市民，記得幫手推post

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

係啦 為左屈毛屈到我唔支持封關

Pushhhhh

駁唔到?
又無內容齋屌P牌?

全部人有責任港豬特色

btw, 1月底時醫護罷工， 其他人唔罷，香港人真係當醫護係condom做freerider

有你老母 早幾個月不知真係幾撚靜啊 好多人真係留係屋企
有撚用咩停爆左一陣，咪又俾d大陸豬搞到爆翻 咁我做咩仲要咁自律

屌普通人出街玩
屌老細唔WFH

應該冇人屌人返工咁痴線嘛

如果一早封好關，只係俾居民出入境，再做好隔離，你估會唔會咁易再爆？
睇下台灣，人地一早封關，只有居民先可以出入境。人地個個玩緊，有冇第二，第三波？

越來越似babycondom
政府做得唔好 醫護就要受罪
個個口口聲聲話撐醫護 然後吵住要出街

補充
我唔係話你
我係話佢
我打少左

佢根本類比錯誤

咁何栢良一定係五毛啦

Pish

咪話撚咗你偷換概念囉 盲閪係咁將兩樣嘢擺埋一齊把撚咩 要駁都高質啲喇垃圾

政府係要屌，仲要大大力咁屌
而政府無能，更加要靠民眾自發保護自己同身邊人。

最簡單又每個人都可以做到嘅，咪係每人都要做好保護措施，同盡量唔好將自己暴露係人多嘅地方。

請問你同唔同意我嘅講法？

你屋企漏水
唔走去堵塞個洞口
走去屌啲人唔勤力 “筆”水走

仲有班熱狗屌香港人戴口罩同唔出街

冇人會俾到數字你, 就算政府都俾唔到, 但香港好多沙灘迫爆係事實,
我都明白大家會抗疫疲勞, 我冇大大力屌佢地, 我只係話大家鬆懈咗,
因為我明白大家都辛苦, 再拗落去都於是無補, 大家做返好個人防疫就 OK

啱呀
條命雖然係自己既
但係責任係政府到 驚閪

點偷換啦 駁唔到就話偷換概念
一齊讉責就係最啱囉, 世界和平了

根本佢就應該封返關

提其他人block你lor on9

口罩唔係最大問題，而係有班人唔肯停止行山、飯聚、公園捉棋等等行為

咁咪得囉
唔封關，放免檢蝗入嚟係錯嘅你唔幫佢兜咪無人話你五毛囉。
唔戴罩嗰啲撚頭就不嬲有人屌㗎啦，幾時有人幫佢兜？
係兩者都有錯嘅，唔見你幫廢老兜，但就係咁幫港共兜，唔係五毛係乜野。

中立人士你講得岩，屌完市民，記得幫手推post

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

我一日都見到一個，即刻企開啲

屌得 咁屌周圍去玩嘅人又唔得？

你點證明係「行山、飯聚、公園捉棋」嗰班人出事?
先入為主覺得係香港人輕懈?

同一個?

你唔自律咪係自私既表現, 我冇 comment 再俾你

問題係漏水
樓上唔撚肯整
樓下想盡辦法阻止
都唔明有咩問題
又唔係話樓上冇責任
咁多人非黑即白

香港人點努力點樣有責任都好，前幾個月已經超級努力啦
佢下下咁樣放20萬唔檢疫嘅人士
你覺得香港會有寧日咩

屌香港人做乜鳩
香港人梗係知要防疫啦
我哋經歷過沙士㗎嘛

依家每日100個香港人梗係縮返入老母西到啦
之前每日10個香港人已經係老母個閪度添啦
之後係廿幾日都係零喎？
我唔覺得香港人抵屌囉

然後政府開關有200,000個免檢疫嘅人入嚟喎
將香港人嘅努力一鋪清袋，我就覺得個責任完全喺晒個政府度
定係你覺得個20萬人唔入嚟嘅話都會有事？

咪就係 黃大仙真係大把廢老唔帶
就算帶都係唔遮鼻 甚至成個拉落嚟

不如叫班中立人士，屌完市民，記得幫手推post好過，唔好晒時間同佢地辯論，呢D明明係香討式5毛言論

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

不嬲都屌開㗎啦
唔戴罩啲撚頭抵屌，港共又抵屌
但你就用唔戴罩嗰啲撚頭嚟幫港共兜，你咪已經偏袒左港共囉五毛。

藍絲播毒圈

你地咪 block 囉, 唔岩聽就五毛, 唔岩聽就 block,
你地咪又係思想一言堂, 連不同意見都接受唔到, 學人講民主, 笑撚死人咩傻仔

你講得岩，屌完市民，記得幫手推post

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

香港人有努力過？
爆之前三個星期個撚個都去酒店staycation
出街班煙鏟仲除罩食煙
幾多廢老連罩都唔戴日日去酒樓飲茶
搭巴士都見唔少人上車除罩或者露個鼻出嚟啦
你敢斷言而家爆到pang pang聲可以完全唔開香港人自律問題？

深圳個關就一直都無封嘅
危機亦一直都在
事實上啲人5月已經開始鬆懈
只係個期咁好彩無病毒喺香港先會無事啫

政府不嬲都係後知後覺
我亦唔覺得呢個係政府做錯決定嘅籍口
只係連玩樂撚都唔屌得我覺得講唔過去
事實係佢地嘅行為都有機會播毒

利申：我都覺個病係啲支那誇境學童帶落嚟
但唔代表可以繼續縱容香港人
定係你地好想變成另一個美國
日日幾百宗先開心？

連登早已滲透，但政府以為控制連登就無事，咁就太天真了

屌完政府先再屌你老母，係咪開心啲呢
根本唔載口罩又周圍玩果班係抵屌嘅

依家班五毛PR學人扮中立屌兩邊，分薄政府責任，大家小心

係
你講得啱
到琴日都大把人去沙灘玩

我真係冇眼睇
有個咁"好"既政府
佛系抗疫
有D市民又唔自律
再咁醫療都就快玩完
係鄧D醫護慘

咁你解釋下你個所謂類比先啦 無人睇得明呀依家

有問題咪屌囉

得冇你嘅事啦 你去慶回歸啦

呢個又真嘅

2邊係港豬特色 , 然後無民主既情況下批鬥人地唔夠民主

話兩邊都有責任嗰啲
睇嘢唔夠宏觀
香港人幾努力都好，個責任永遠係當權者嗰度
係咁放人落嚟，
香港人有責任有撚用咩

剩係可以屌政府呀, 唔可以屌香港人呀知唔知呀

唔洗封關了，批多d免檢
以後唔出街就冇事了
本末倒置

飯聚都唔洗證明LA MA
依家講唔戴口罩（個人比較少見），定周街係人高危啲？

↑建議唔好再同佢泥漿摔角
你打幾大段野佢都只係會覆少少
你講得啱既佢就索性唔回應
再提出第2D歪理等你花時間覆 無限LOOP

push

幾時有幫佢兜

認同

政府唔封關->抵屌
香港人仲出街>抵屌
2個都有責任

印度仔強姦女人> 抵屌
印度女單獨坐車> 抵屌
2個都有責任

防疫剩係政苦防？市民唔撚使自律 香港人唔屌唔鬆化

日日都唔同，多數係啲大媽廢老，戴手帶出街嘅都見過

同你唔同嘅意見嘅人屌尻你
係你接受唔到唔同嘅意見囉
咩叫無民主呀，無民主係一有唔同意見嘅就捉去文字獄呀柒頭。 俾人屌下就話無民主。

所以咪中左回力鏢

可能巴打們住個D地方D人高質素D
但黎D廢老區睇下你就知
好似SSP你行都唔好行
一堆廢老咩鳩都唔戴
一係一戴一露
企多陣係到都驚中招

認同佢地
再叫佢地做任務推post啦
明明其他post完全唔見果班人

係

政府最大責任 唔撚封關
但係市民同樣都有少少責任保護自己
咁應該最簡單嘅講法

一定要只屌政府唔屌其他？
兩樣都屌有咩問題

事實係得一單中左啲人唔肯做好
都係會大爆發
唔好講到政府做好左就唔會爆

屌政府唔代表香港人無責任
個個識話政府唔封關
但船p嘅繼續船p Shisha嘅繼續shisha
罩又唔識戴返好
自己公共意識都咁差時仲要話俾人帶風向
做返好自己先啦

而家問題就係
責任係喺哂政府到
唔代表你唔會死
唔代表俾你傳左既人唔會死

你買完人壽代唔代表你唔怕死?

政府有責任又點
佢根本都唔會負責
唔通佢話會養你一世賠俾你?

政府無限放寬室內聚餐人數
如果你屋企人叫你擺百日宴, 你係咪屌柒你老母?

諗唔到啊大佬

你睇嘢好宏觀
咁係政府封關之前
你就繼續周圍去玩+唔好戴口罩啦
我呢就落力屌政府+自律保護自己保護屋企人

防疫淨係市民防？港共唔撚使封關，唔撚使檢疫？
五毛唔屌唔鬆化

話到明攬炒,而家政府加速主義放班喪屍落嚟你班人又要縮

我冇話唔俾人屌喎, 我意思係佢地直頭 block 我,
相反, 我從來唔會 block 人, 除非肯個條友係狗或者 PR 公司,
其他會員一直都開心討論互相傷害

👈🏻

WHY NOT 屌BOTH?
政府係仆街 乜撚都唔做
返工既人 如果政府唔做野 佢地都冇計
但係冇必要出街既人點解要係呢個時候約FD出街開P玩?
依家係講緊有班仆街呢個時候 唔洗返工 冇野做
甚至係WFH 但係仲走出街周尻圍走 成日開PARTY 飲酒
呢D人唔抵屌?

等陣又話永續限聚令

其實fb班真人阿叔阿姐個個都知屌政府源頭
反而連登推極唔起

唔得架 小粉紅接受唔到㗎
完全唔屌得香港人 就算佢哋係腥港人有好 藍絲廢老又好 都唔屌得

總之你咪撚係呢個 POST 屌香港人 唔係陣間大把人話你係五毛, 要 block 你架啦

60% 政府 40%市民

唔記得咩叫港人自救？
三月份如果唔係大家咁自律一早爆咗啦

其實我後生我唔驚 但我有屋企人...

推光復香港 時代革命

absolutely totally completely agree with you

依家仲擺 緊係唔得啦
你會照搞？

香港人冇努力過嘅話，廿幾日零確診係邊度嚟？
咩叫好彩冇病毒？啲病毒識擇日出現？

啲廢老藍屍咪就係要立法控制嗰啲囉
你一日唔立法唔票控，咪大撚把人唔戴口罩囉

限聚令當係政治手段，唔當係防疫手段，選擇性執法，咪大把人出街囉

你咁樣選擇性執法，啲人咪覺得冇乜事囉
好多資訊好多概念，都係政府做左啲乜嘢，所以我哋先有嗰個概念

咁樣都唔係政府嘅問題？
我唔覺得香港人as一個群體有咩問題，你係要攞幾件藍絲廢老黎講嘅話，咁唔通佢哋代表到香港人咩

呢個比喻唔完全係Apple to Apple
樓下防水做得唔好
下下層都會遭殃

屌撚咗港共幾耐喇 佢有冇聽過呀 喺連登有撚用呀？
政府唔做嘢市民係咪要自律啲呀？日日把口屌唔封關 但係日日開心出街吃喝玩樂 去船p？
收皮啦p牌狗乜撚都五毛戇鳩鳩

仲想行 禁足令

On L 9

俾你帶番風向唔屌香港人出街

已經有一隻 真係喊咗

仆街政苦要管好班公墓狗先

政府係責任最大
但係你估香港人本身冇問題咩

Yes
禁左足我點見朋友和另一半呀

呢個樓主就係想講
連登同埋親政府傳媒風向係大大力屌市民
而屌政府唔封關聲音非常弱雞
睇下我出D post勁少人留言都知咩事
呢個post篤爆左事實
就成班出來扮中立
問題係唔合比例

支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

Pish!!!

突破盲腸鳥

收皮啦五毛

話撚咗你架啦 一句五毛, 以後你都要孭撚住五毛之名架啦

你老母生個咗個仔, 人地就搞咗百日宴啦
咁你去唔去? 係咪打算屌柒伯母?

如果政府放寬, 比大家搞百日宴, 但係你諗住唔比人搞?
你係咪仲未GET 到責任係邊度?
點解你唔屌柒埋酒樓要比人搞百日宴?

唔係又中圈套喇

醫護唔係香港人？

屌撚咗無罩撚好耐啦，佢有冇聽過呀。
無罩撚唔戴罩港共係咪要封關呀。 日日開口埋口屌無罩撚，但就唔正視源頭。
收皮啦五毛狗乜撚都賴P牌，戇尻尻。

俾人強姦，兩邊都有責任架，鬼叫你著裙

唔去 做好自己 日日爆到咁 建議你都唔好去

從來只屌政府，

你以為你咁樣偷換概念好撚醒呀 ??
返去讀多幾年書先啦唔該

咪係囉屌，政府乜撚嘢都唔做
香港人就已經照足政府嘅指示㗎啦
出事走黎屌市民有乜撚嘢用

封咗關就乜事都無
唔封關，唔屌政府係咪要屌你

你咪繼續去玩囉🥱我又阻唔到你 你鍾意啦 條命你嘅 你死左都唔關我事㗎

Yes Sir !!!

推 利申出左街
點解要我番工 但唔俾我出街

係,所以一有“中立”人士出現，我就咁回佢地：

你講得岩，屌完市民，記得幫手推post
支那大爆發: 睇下港共豁免左邊32類人士免受強制檢疫

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

政府抗疫不了=屌
政府話佢為左防疫就禁人出街禁曬堂食=讚

如果你仲係覺得個責任係香港人 (+政府) 我真係希望你身體健康
因為某日你咁謹慎, 都中鳩咗武肺, 可能你會比其他港豬屌: 「肯定係你鬆懈咗, 你一定有責任, 抵死」

俾 你繼續出 慈雲山中心好多正嘢食

我撚有去玩
唔封關唔檢疫，你搭車返工都隨時中呀戇尻

咁你有無做好自己?
佢封唔封關係咪都應該要戴返好口罩唔好口屌政府但轉個頭走去飲嘢去船p?

一黎就起哂鋼先明明可以心平氣和咁討論

多得班屌香港人出街的恐懼撚
搞到我無得做gym、睇戲、唱K、夜晚出外用膳等

屌敵人敵人會理你咩
屌自己人係因為自己人有機會改呀明唔明呀五毛

我戴撚晒罩，返屋企即沖涼，買返嚟嘅嘢全部滴露紙巾抹，1月尾開始餐餐自己煮/帶飯。

政府唔封關 + 放免檢疫蝗入嚟唔屌，但就將個矛頭指向99%都已經戴罩。
樓上漏水你唔屌，屌樓下。 你戇尻？

我都覺得要封關 我由一月已經咁講
但唔代表我覺得去玩係應份
係減少不必要嘅外出
行山打麻雀飯聚船P 必要？

屌香港 屌新疆

我唔否認限聚令係政治手段
亦認同政府後知後覺 要爆到而家咁先肯講句wfh
但政府唔立法唔做嘢 香港人唔可以自己做咗先？
情況等於你老母叫你食飯 你又識夾餸？
下下都要政府立法去做就死啦
點解唔可以香港人自律先？
你估我又好想戴口罩 困喺屋企咩？

正如我之前所講 政府可以俾你屌兩句就識做你想政府做嘅嘢
之前反送中唔使做咁多嘢

連登仔明明話唔信政府 但又對政府有期望覺得屌兩句就會做嘢

入番正題
我從來無主張政府唔屌得
但唔該大家唔好成日都被害妄想症上身 覺得香港人全部都係受害者就唔屌得
一屌又話人分化 又五毛
咁多人開聲屌班玩樂撚係因為佢地唔識自律呀

唔屌源頭，屌嗰1%嘅市民。
你好撚識分輕重。

封撚咗個關做好檢疫，根本出街就無問題

台灣到依家都無事，防疫意識仲要無香港人咁高

講緊口屌政府但日日出去玩嗰班啊戇鳩
偷換概念講咩漏唔漏水 理解能力係咪咁低?

當然得，但屌還屌記住指明係屌緊仲做緊火車頭同去晚會果班，唔好俾人乘機屈埋自己人

咁咪啱囉GOOD BOY
但咁應該冇人會屌你 屌都係屌唔戴口罩 吃喝玩樂嘅嗰班
你會唔會對號入座左啲
被害妄想？

你都九唔撚搭八 即係無罩撚就無錯 政府唔封關咁無罩撚唔戴口罩就啱嘅 政府唔封關就可以一路屌一路出去玩
講真有邊個冇屌過港共呀 港共錯市民就一定啱曬？佢唔封關我就唔戴口罩都得？
收皮啦乜撚都五毛無撚病下話連衛兵

最大問題係政府唔做好把關工作
咁政府做唔好 市民咪要自己保護自己囉

咁依家 明知山有虎 偏向虎山行 縱使你無錯都好 但你要為自己行為負責架
你將個 因同果 拆開黎睇係無意思架

我幾時唔屌源頭

咁咪冇人屌緊你
你嘈乜撚?

源頭唔屌，屌個99%已經盡力個一邊
你智力係咪咁低？

1%唔屌得 你係嗰99%嚟㗎嘛 咁大反應做咩

咁你有冇去玩先?

而家係我屌你呀戇尻
政府唔屌屌99%已經盡力嗰邊
幫政府分淡責任

[sosad相信政府

主流民意係唔戴口罩要報警+公審
真係唔講我以為上年咩都冇發生過

你視力係咪有問題
我一路講緊政府係要屌
但嗰班吃喝玩樂撚唔好講一套但做一套
屌完政府轉個撚頭去玩
一路都講緊不必要嘅聚會 驗下眼啦p牌仔

即係印度政府管理唔到強姦犯,
所以女人單獨坐巴士, 係屬於 偏向虎山行, right?
所以被姦既女人都好大既責任

屌緊仲去玩既人喎

你都唔係一份子
咁大反應做乜

你唔去玩即係你知唔應該喇
咁仲去玩D人係咪唔啱呀

文都唔爬就學人做五毛

我戴撚晒罩，返屋企即沖涼，買返嚟嘅嘢全部滴露紙巾抹，1月尾開始餐餐自己煮/帶飯。

支持政府剝奪人權 唔比食飯飲水出夜街 再選擇性執法 藍絲權貴生活如常繼續播毒

五毛開post引戰
然後五毛推post
好多連登仔死都唔肯block佢哋
然後次次都比佢哋引戰成功

返返去我第一個問題
你冇出街玩
咁咪唔係屌緊你
你嘈乜?

Ok 收線 你翻去搞你個百日宴 加油

叫個p牌仔驗下腦啦明明無人話緊佢
一味喺度偷換概念 on99

大家唔好再嘈啦
關心下第三波1號病人好燃慘
成60,歲重要返兩份廚房工由屯門跑去坪石
日夜顛倒
日捱夜捱不知不覺中左招連源頭都唔知
呢D係好多香港人寫照

（搵到第三波零號病人）內河碼頭有不少獲豁免檢疫的船員進出

無罩撚不嬲都有屌㗎啦戇尻
而家屌緊你幫政府分淡責任呀
我屌你兩句就大反應 大反應就應該，人哋工都罷埋叫政府封關嗰啲先叫大反應

咁香港人梗係唔係等政府立法先做嘢啦
等政府立法先做嘢，最多咪一成人

我認同你最尾所講，係因為有啲人吃喝玩樂
但嗰啲人可以走去吃喝玩樂，最大嘅原因就係政府唔做嘢
啲法律係用嚟約束不守紀律嗰啲人，如果條法律冇約束力嘅話，個責任就喺政府度

我係講緊你老母搞既百日宴呀,
你咁想我同你老母一齊搞百日宴咩?

認真, 祝你身體健祝, 中鳩咗肺炎記得上黎通報

想SPIN到我地唔屌政府
想SPIN到我地亂咁屌掛

呢D賤種唔撚佢就繼續屈

why not both

適當時候放手

打撚橫嚟講 而家唔撚係屌人出街咁簡單 出去買日用品冇問題 但係去沙灘玩就好撚有問 人多兼且冇戴口罩 呢段時間叫人出街都有錯咩？？ 源頭故知然重要但係有班人日日出街玩點樣追蹤源頭？

啲PR好煩 佢明明咁乖 但反應大到呢...

返返去第一個問題先
而家呢個Post話人唔屌政府
我屌你幫政府分淡責任
政府唔封關關乎全香港
我香港人點解唔嘈得

幾個醫護又話前線出黎屌香港人出街20萬支那人無檢疫先係源頭呀

想問係講緊邊個post

咁都可以spin去分淡責任
咁吃喝玩樂撚係唔係有責任先?

條友完全九唔搭八又印度又百日宴 乜正正常常討論真係咁難
咁鐘意偷換概念 我又偷換下囉

成日針對藍絲做乜鳩姐 有港共唔屌屌香港人港共先最大責任啊嘛

究竟幾時幫政府分淡
咁你又屌無罩撚？
哦 你幫政府！

屌撚咗吃喝玩樂撚好多次啦戇尻
而家呢個post話緊你用吃喝玩樂撚spin走政府責任呀戇尻

其實你邊隻閪眼見到人唔屌政府
定係你個豬腦話俾你聽屌人去玩=冇屌政府?

你講到沙灘咁危險, 點解政府唔封鳩咗沙灘佢?
香港有740萬, 唔係740人, 政府唔做野, 你要740萬一齊無指引地執行同一件事?

香港人禁足，邊境繼續免檢疫

邊啲人會屌曬2邊？心照啦
望下台灣人想做乜都得，唉

唔知 我睇到好多屌政府唔封關
但啲PR唔知 睇唔到

點止 直頭SPIN走埋五大訴求 提都冇人提
唔提一陣又有傻鳩覺得唔存在

Spin你老母咩 兩個都有屌啦明顯 但坦白講唔見吃喝玩樂撚有改善咪講囉dllm 咁撚樣都係spin?

唔屌美心lu

咁你咪留意下呢個post講緊咩囉
人哋樓主pin咗
第一句已經話左唔係唔屌得香港人
係叫你唔好俾呢個風向spin走政府責任

你班五毛就即刻起晒降

班傻鳩唔知咩叫multi tasking
永遠覺得你做b 就會分淡咗a
做c又會spin走b
cls

政府永遠冇錯 係你班港豬錯
Ps 2毛死全家

其實就係剩係得吃喝玩樂嗰班市民係抵屌，
唔好一碌鳩屌晒全香港人
你係屌就屌政府，加，嗰班吃喝玩樂撚

你屌香港人就會好多人無端端冇做錯俾你屌

幾戇鳩先會話政府冇責任?
唔好以己度人喇

agree

所以咪兩邊都屌 但話兩邊都屌 就比人話係五毛
再問話唔戴罩係咪唔屌得 又話：無罩撚抵屌
咁到底係咪可以兩邊都屌

仲要話返你係五毛轉頭
自己做好即係你有公共意識
由頭到尾都係屌緊班吃喝玩樂撚
唔知佢起咩鋼話人spin

咁多人去長洲玩唔通長洲又封埋佢啊？

依家搞到咁故之然係政府造成 但市民都有佢嘅責任

屌完佢都唔會理你 就唯有自救

推
唔好俾五毛同PR洗走

「面對新冠肺炎，台灣為何比亞洲各國能有效的控制疫情」，在會議中他談到他認為台灣防疫成功的五個要件是：

- 政府反應快速統一指揮
- 及早封鎖大陸入境
- 口罩國家隊生產與分配政策
- 民眾居家檢疫與紀律性
- 醫療系統的充份準備

認同 從來都冇話諗住spin 責任

咪講笑啦multi tasking
班港豬一個task都懶得做啦

市民要捱食天價口罩
港共又唔洗負責任
好野啊~

沙灘變咗長洲
如果認為封長洲可以禁止播毒, 係咪應該禁長洲娛樂呢?
政府唔禁, 人地出去, 你就屌人

當初唔撚放人落黎，好似台灣咁就咩事都冇，而家？

咁都要繼續屌嘅
但真心唔明 唔可以兩邊屌㗎咩
我屌政府 又屌吃喝玩樂撚
唔得㗎咩
Cls

所以樓主個標題好撚中
樓上一堆五毛圍爐就證明樓主個標題講得啱

幾時話過唔洗負責任...

有你老母咩
咁初選票站迫過閪你又唔比人去？

一樣都係屌唔入

係係係, 最叻屌晒兩邊啦
市民買唔到罩抵撚死係咪?

咪學你囉又變印度又變強姦又變百日宴

屌你老母分化撚, 死五毛, 仆街啦你

我又幾時講過？

唔封支蟈源頭，唔搵專人送啲歐美人同南亞人去指定隔離村隔離，120%嘅人戴晒口罩都係冇用

事實係依家個政府無能 ON99 管理唔到呀嘛
咁香港人係唔係可以即刻推翻柒婆政權呀？

女人單獨坐巴士係屬於偏向虎山行 係無錯 因為佢明知有危險
所以女人被姦係個結果 咁佢都係要為自己行為負責 因為依啲野係佢自己承受嘅

用支付寶ber
你一個comment收幾錢

正苦亂開關，市民被埋單

無人屌政府黑警同班藍絲打手

"所以咪兩邊都屌"

班五毛就會話係咪屌政府就唔屌得市民
但就唔份邊個係源頭
漏水唔閂水喉就去叫人拖地
100個人有99個拖緊地
走去賴唔拖地個1個

港豬講出心聲
印度女人比人強姦係抵撚死

琴日個post成四千正評
全部冇腦連登仔係度正評

政府禁埋最好啦 但係啲人自制少少得唔得 了唔了解而家情況幾嚴峻政府一月夠冇叫你戴口罩啦 咪又係嗰個連登仔都戴口罩 係咪啲嘢要政府講先做要政府禁先唔做？ 自己都有分析能力呢排咁危險咪唔好出街玩囉

你屌下你老細叫你返工啦
我出去玩就幾個鐘
返工放工一日多撚過我出去玩

反正都on99 返工 出去玩又驚咩

事實係100個人起碼有50幾個冇拖地

所以中招咗, 就係抵撚死
blame the victims

你咁撚大隻字好撚醒？
唔屌7你老細叫你返工？
唔全面停工？

呢個po只不過係建制打手
合理化慶回歸

所以唔屌唔閂水喉嗰個lu
明明閂水喉就無事
但唔理lu，屌唔拖地嗰啲人就得啦

咁你唔講個政府無能先 ？咪spin走我啲野

條友會屈返你毛

政府唔封關，廢老藍屍開淫p。一樣咁抵屌。

因為個政府無做過野
政府線既口罩生產不合格, 供應配給系統係零
居家檢疫既政策指示又係亂到一pat屎
市面口罩天價, 政府懶理

OK 跟住你去屌D人唔戴口罩

咁我幫你完善成句野
「印度政府無能, 控制唔到強姦犯, 不過印度女人都係抵撚死, 比人強姦都有責任」

我唔單單講佢自己中左招咁簡單 我係blame 佢連累埋其他人

aggar

我屌政府放唔洗檢疫既人入來，d藍屍又開party正pk

條友花式 Blame the victim

你係五毛都係你自己攞黎

我淨係blame政府
因為政府既責任係99%
民眾責任最少佔1%
防疫係政策, 唔應該係民間自救, 香港好撚可悲

民眾責任最多佔1%

幾時有講過唔戴口罩我意思係話100個人裏面有50幾個人完全冇衛生意識咁出去玩再者鬧人唔戴口罩都唔得？？ 你老母去醫院唔戴口罩你會唔會鬧佢？？

3ThreeHK
•
8 個月前
封鎖時暱稱：資深fb鍵盤戰士
封鎖原因：on9

唔屌港共
仲要話港共做得好
啲政策好合理

啱呀，班友漏水唔屌唔閂水喉嗰個走去屌人唔拖地

樓主心水清 叻

因為政府無做好向民眾既衛生意識教育囉
明未?

又想做中立撚？
收皮啦

我身邊所有人都屌政府wor 樓主你係邊度睇到人唔屌政府

睇下林鄭條仆街開記者會連點戴好一個口罩都唔撚識

自私撚為左唔想比人屌出街飲飲食食開P，就屌番一班擔心疫情繼續日日爆發既香港人，屌佢地唔將責任指向政府。其實有腦都知係政府最大問題唔封關，但係咪政府無腦奶共，你地就繼續吃喝玩樂，增加自己有機會感染風險？如果大家乖乖地唔出一排街，暫停左而家社區感染，自己人無事行先。政府就不嬲日日keep住屌 屌既同時唔該每個人都自律

借個位

香港專業進修學校 (HKCT) 或者 港專學院 (CTIHE)
校長陳卓禧，身兼全國政協委員
校監劉佩瓊，前港區全國人大代表
仲有李思嫣老公都係港專打工
威水史：
港專校長陳卓禧：港專作為一間愛國愛港的學校，必定高舉愛國旗幟，學生若不知道就是選錯學校！
好型呀
有關報導：

呢個po只不過係藍絲打手
合理化慶回歸

自己一個WFH有用
大把人日日返工播毒啦傻鳩
停工未？

你望下樓上啲五毛先

五毛PR唔敢駁我
因為每點都駁唔到

推
推到上熱門

其實搭交通工具真心危險困係同一空間 又多人

佢地班垃圾唔敢面對

個個叫香港人要自律
自律左幾個月咪又係照爆
個風再吹落去好快變成爆疫情係因為香港人唔自律四圍去

我都唔知佢邊度睇到冇人屌政府 仲有個唔知咩精美禮品 佢都係聽唔到 睇唔到

最on9係屌慈雲山係廢老藍區，全個黃大仙最黃都不停被屌

港共放咁支人落黎

ig follow幾百人 今日突然彈左大約十條友出黎屌人出街玩

見到好多傻閪ig照share
奶埋張竹君鞋底

證明正苦請既pr做到野 冇哂到公帑

咪講廢話啦完全無營養既垃圾廢話

推
唔好俾五毛同PR洗走

「面對新冠肺炎，台灣為何比亞洲各國能有效的控制疫情」，在會議中他談到他認為台灣防疫成功的五個要件是：

- 政府反應快速統一指揮
- 及早封鎖大陸入境
- 口罩國家隊生產與分配政策
- 民眾居家檢疫與紀律性 (呢度想講出: 有相應政策指示先會有社會防疫秩序與自律)
- 醫療系統的充份準備 (又係講政府)

五毛PR唔敢駁我
因為每點都駁唔到

你肯定個個？

麻煩巴打跟進返 #285 個中立撚先

佢哋中咗最好唔好搵「政府」 醫

你咁講即係吃喝玩樂撚冇錯係咪

係囉. 應該多謝政腐免檢廿萬人. 搞到全城大爆發

一排係幾耐？ 疫情持續1年你係咪1年唔出街

政府帶頭攬炒
我要返工架

支共有國安法唔屌得

政府如果有推出針對既有效合時政策, 係絕對可以有效阻止D人去吃喝玩樂

同極權講責任

佢根本就係嗰啲吃喝玩樂撚望多兩眼佢啲comment都覺得近視深左

係咪想做五毛？

你明顯就係幫政府轉移緊呢場疫戰佢所佔既99%責任

1%責任係咪冇責任？

我見到有人刻意放大呢1%責任
避講政府99%責任

用埋屎眼睇清楚啦 五毛會屌政府無腦奶共？咪就係你呢啲人 自己人屌自己人

邊有人避談？

事實都唔少人的確鬆懈咗喎

就算港共佔最大責任，香港人係咪都應該盡自己責任去努力同堅持抗疫呢？

以美國做例子 美國爆得咁勁係政府嘅責任定係主張唔帶口罩撚嘅責任？

ching 我好明顯曲緊上面班人唔俾人屌吃喝玩樂撚

中立撚 五毛 PR
祝你地全家中支那肺炎死得辛苦D唔該~

有排本地0感染 有無人屌啲人出街？而家講緊日日爆到過百單 先有人再出番尼講 暫時在家抗疫 好難做得到？

政府係最大責任 一定會屌
但香港人自己都要自律
唔自律個堆又行山又去沙灘玩 真係抵屌既

成日話攬炒，原來呃鳩我

之前香港咁小症就係因為香港人夠紀律 而家唔貫徹始終都唔屌得？

Sor9 呢到太多自私撚 睇錯 求原諒

又係度轉移視線
美國白左同左膠其實都係 中共 幾十年前開始種下既武器戰略黎啦
今次抗疫同BLM, 睇到晒 抖音app 既影響力, 同埋干預美國社會秩序既戰略

多餘 日日都要返工
係咪工都唔撚做唔出去？係既話我支持

咪係, 睇下台灣, d人唔戴口罩出街都仲得, 咪政府封關做得好

TUI

笑 我一直講緊出街指繼續飲飲食食開P既人 番工有無得簡？無得簡 出街玩樂有無得簡？有得簡你大可以唔出 唔出一排有損失？

不過問心

所有國家就算封城，都會容許人出街買必須品，甚至係屋企附近運動（好似紐西蘭）
而香港人口密度咁高，就算做到外國式lockdown,超市一樣會迫滿

根本香港人只能盡做
香港就係得1100平方公里（仲要計埋d無人區）

唔撚封關，幾多人留喺屋企都無撚用啦

其實你屌班飲飲食食既人根本冇用
控制10個人係好易 控制咁撚多人係要靠政策而唔係自律
你想所有人自律呢一點已經錯到離譜
最多係呼籲下d人少d出去 共同抗疫
要解決源頭先係重點

推，尼波攻勢好強

當初大家未知咩事就香港人同政府都要小心，但當香港無再有本地感染，其實淨封關就得，因為入面已經無病毒，入面d人想點都得
台灣就係咁，所以d人全部都話喺台灣入面好似成個世界無肺炎咁

政府反應快速統一指揮? 無

及早封鎖大陸入境? 無

口罩國家隊生產與分配政策? 無

有相應政策去指示 民眾居家檢疫與紀律性? 無

因為無政策, 加上2-6月total 24萬免檢疫入境, 社區爆發謊稱搵唔到源頭, 政府剝削醫療系統, 大派錢去大財團, 假抗疫真貪污

醫療系統仲點樣抗壓? 班醫護同化驗所人員一日做十幾粒鐘, 就死喇, 政府有理過? 肯杜絕源頭未?

PUSH

呢波政府洗白攻勢好強就真，乜柒都冇做上面成班屌番市民轉頭

突破盲點喇華生
想嫁禍香港 係國際社會孤立香港人
同時徙責
好快支那會出報告話香港係起源

睇地區

你真好撚好笑 政府拎晒全香港人資源
政府可以乜7都唔做 靠香港人？

政府做好把關嘅話 後面嘅事根本唔會發生

姐係自生自滅啦
香港人可以自己檢測病毒添

個仆街政府唔封關，而呢一波個源頭已經入咗嚟，係咪條社區鏈由佢唔斷，等埋政府肯封關社區先做嘢，廢事搞幾次咁麻煩？

本港新增73宗確診個案，當中66宗屬本地個案，包括維景酒店海港酒家先後有6人確診，屯門富臨飲宴5人確診

家陣700萬人開party 咩，之前出去初選又使唔使變做播毒暴徒？

係既 最後都係會爆

"d戴手帶撚周街走。"

因為政府政策垃圾囉
係要我講到咁白 DLLM

又係呢d point
唔出一排即係幾耐
係咪爆足一年你就一年唔出街

屌你都ON9，唔識權衡輕重嘅。初選同一齊食飯打麻雀邊樣高風險啲？你要夾硬話未有證明，咁問你，初選同一齊食飯打麻雀邊樣重要啲？

美國爆係因為支共用支那APP滲透晒美國社會, 控制白左同左膠幫中共, 而呢班白左同左膠邊個先係真正敵人反而乜撚都唔知

抖音APP (TIKTOK)

咁即係幾耐
屌緊人出街玩嗰啲係咪有決心疫情拖幾耐就自閉幾耐

更加

ok bye

美國tiktok有幾億下載量,幾千萬美國用戶上線間接做文宣,都可以話冇影響力
你傻撚左?

缺一不可

推
唔封關點都阻唔到源頭

係 所有人一齊停

我覺得食飯打麻雀重要過初選有乜問題？你咁鍾意幫政府維穩，咪叫佢地戒嚴禁足實彈槍殺出街既市民囉

睇下TRUMP個造勢大會
俾TIKTOK號召去搶飛, 搶左3份2既入場券之後特登唔出席, 意圖做新聞輿情干預美國大選選情

咁請問啊大師 係咪有實際方法叫到政府封關？係咪你講聲就會封到關？

所以你就係街度一路玩一路等佢封關 55 g持

因為人地有自由
利申自己十日冇出門 唔覺得做足防疫出去玩有問題

咁又係咪你講兩句全香港人就自律
封關係有事實根據同條文可行
你叫人自律？大師係咪控制到全香港人
你講既野不切實際

叫人唔好帶風向 自己就一定係出街玩咩
on撚鳩鳩

唔戴口罩就抵屌姐
而家佢地屌埋普通出一出街嘅人

冇撚兜過 我一直都話唔封關係最主要原因
但唔代表香港人冇問題
呢幾日我就係好多人話做運動點戴口罩 又話運動強身健體唔洗戴 我先出聲屌嗰班人

咁你咪又係得叫政府封關行先呢啲point

收返埋個比喻啦 層皮睇落大致一樣 底嗰層根本就唔一樣

當然有叫人唔戴口罩
仲話隻支那肺炎係嚇鬼既, 叫D人開party搵D確診者一齊玩, 話一齊感染晒就會有抗體

前幾日先有一單因為開肺炎party既後生仔死左, 臨死前同護士講好後悔, 叫D人唔好輕視隻病毒

美國男子參加新冠派對後染疫亡 臨終前承認自己犯錯
2020年7月13日 18:02

屌唔封關＝出左街
分化都用下腦先

咁番工呢 買餸呢
係咪要入定罐頭 街市都唔撚去
唔出去玩唔會死 學你話齋食「一排」罐頭/冰鮮都冇事架

今日確診數字大幅下跌，證明疫情受控
應該重新容許晚市堂食

即係你都同意用緊呢個APP既幾千萬美國用戶都係on9啦
而家步入時代大輪轉折點
呢班仲咁on9用支那APP咪就係幫緊中共囉
仲想駁?

我見好多後生仔都坐關愛座 有老人家都唔讓俾人
所以以後一見後生仔坐關愛座就屌柒佢地

好撚7煩啊屌
個病好明顯呢幾年都唔會完架啦
咁你日日留係屋企囉咁撚驚
都on99

幾多人有得wfh
街市有咩時段係少人架買過餸未？

一睇就知你條撚樣乜都唔識係度廢up

有條文可行 政府唔做 你一尾講封關封關心理會舒服啲？最不切實際係你 政府聽民意？同香港人宣傳在家抗疫 比一尾叫政府封關 成效大好多

政府已經好盡力/港豬就係播毒分子/錦鯉有乜高見/邊個出街邊個就對唔住死左既義士

除左屌人分化 其實仲識講咩

而支那整呢個APP出黎既目的
本身就係侵美既戰略黎囉
明?

就算係好多人仲出街
我唔信果班人會上連登lor

利申 死毒撚一名 冇朋友

TIKTOK既反TRUMP用戶, 仲多過現實出黎示威反TRUMP既人...多幾萬倍

屌人帶風向=自己日日出街玩，要快啲中肺炎死

等你帶頭

成效大好多？屌你呢句笑話黎？
冇限聚令你班撚樣晚晚出去食野啦
靠你地自律？宣傳？笑死人咩

唔係為政府封屎囉

你中撚左武肺屎都冇得你食呀on9

所以你覺得佢6月中放寬跨境學生 7月頭即爆 係唔關班跨境事

唔封源頭，香港市民做咩都無用

咁屌政府，但市民繼續出街，繼續播毒好唔好？ 出少陣街得唔得先

完全正確，政府就應該公開屌。
其他私下屌就得。

屌香港人就似係 blame the victim，個政府國安落香港就唔洗驗，岀事就因為香港人岀街？

屌閪啦，大陸個濕鳩碼我就老撚唔信嘅！

個疫情拖一年 你就一年唔出街

支那派打手係TIKTOK帶頭叫美國人唔好戴口罩架
美國因為咁而好多後生唔戴口罩, 咪加速係美國國內廣範圍播病毒囉
美國多人死, 政府又要多左工作要做, 支共最開心

日日返工冇必要都冇出街啦 又咪係爆炸

後生仔感染率高, 活動範圍最廣, 用黎做播毒最快最有效

個個自律唔出街，正苦見疫情好轉，開番羅湖落馬洲先

所以你覺得我有咁認為過？跨境源頭政府唔解決 市民自保減少非必要聚會 又係市民多此一舉？

睇形勢出少陣，為了自己也為身邊人啫

其實我覺得同個人防護行為有直接關係。
我覺得唔好亂拉開口罩，勤消毒雙手，同其他人保持距離，我咁耐以嚟日日都返工咁滯(正職放假就返兼職)，舖頭做外國人同香港人生意日日接觸咁多人都未有事。
不過唔好係唔係都出街。買必需品同返工睇醫生咪出街囉。
政府政策廢嘅，我已經無視佢。

又係呢d咁撚抽象嘅 少陣 一排 幾日

如果人人唔出街 但係工照返 繼續每日百幾單咁上呢

為駁而駁 講緊啲人吃喝玩樂 班傻系就會話：唔洗番工買餸個個有得WFH？講撚緊啲人出街飲飲食食啊

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

ig fb周圍都仲屌緊政府
出面幾個post屌人出街就話係帶風向

原來疫情可以獨立抽case出黎講
d病毒只會感染出黎玩既人
返工同買餸免疫
返工都要除罩食飯啦

ig明顯多左人屌人出街wor 仲share埋個張竹君post

泛登仔：政府權威都講左病毒夜晚6點先開始出沒

你理解能力低我直接唔比喻囉
出面有病毒，唔屌政府唔從源頭閂閘
反而屌有部分市民無自救

跟住你就會話兩邊都有屌呀嘛

然後佢地就話必要性同非必要
做得一步得一步
仆街 咁唔負責任既

樓下防水做到足 樓上就會諗：屌 樓下都防水啦，我仲洗乜整自己d喉
之後就會話你漏水係因為你防水廢

「番工冇得揀 去街有得揀」

而啲五毛自己都係身為樓下嘅人，但就會幫樓上護航，大條道理屌樓下
「唔係話唔屌樓上漏水，咁我地樓下啲防漏仲有條罅喺度，咁係咪要屌呀」

pish

所以受害者啲防漏防唔足都係抵屌
樓上漏水嘅責任即刻分薄一半
Blame the victim

「明知政府唔封關仲去玩就抵死啦」
「明知佢打你你唔還拖就抵打啦」
「明知出面有支那色魔你仲夜歸就抵姦啦」

如果你可以話唔番工就唔番工 唔洗進食既 咁你真係百毒不侵啦 獨立抽番工買餸尼講 係因為呢啲無得避 你點都要做

返唔返工都有得揀添
做咩唔拎綜援抗疫

係呀
「港共唔封關，不嬲有屌港共，但你部分人去玩都係要屌」
「色魔姦人，不嬲都有屌色魔，但你有時夜歸都係要屌」
Blame the victim

而家咪就係d人吹風令到人冇得揀
特首冇得揀 議員又DQ 工又照返 而家連街都唔俾去
個d一至五番足，放假想出街輕鬆下但係驚俾人批鬥既人真係慘

利申閪公司一日都冇俾我地wfh 兩個月前自己遞信

點解冇得揀 拎綜援叫外賣
你做左未？

咁而加係咪見到有人搭車唔帶口罩唔屌得？
對住d廢老唔帶口罩呀0幾人圍埋，我唔屌得佢地？一切都係政府既錯，班廢老冇責任？

打橫尼講 祝你早日中

講到咁嚴重你夠可以揀辭職唔撈囤糧鎖自己喺屋企

不嬲都屌緊政府，仲有post屌自己友on99，一早就斷尾，比埋外面啲人入嚟仲免檢測，班官個腦裝屎

咁你可以叫媽媽買定d罐頭同冰鮮wor
外賣都唔好叫喇 外賣仔行黎行去都高危
學d吹風撚話齋 食「一排」罐頭囉

搞撚到拎綜援就係為咗俾政府唔封關

而家係個風到做足防疫出街都要屌呀

自己想防疫但係咒人中招
n個post都有呢d人 個腦裝屎

駁唔到
你講個d野唔係抗橫黎講？
巧驚驚

其實啲PR 嚟嚟去去都係得嗰幾隻
佢哋越帶風向
大家就越心水清

咁你點肯定做足防疫？
防疫既野唔係你一個做足就100%安全
上一手廢老唔做足，跟住下一手都係咁先
你個做足防疫點衡量？

唔知仲以為呢一波係香港人唔自律先爆出黎

因為唔夠人講
所以就會用咒人中嚟拿返咋沙

其實大家係心水清
PR帶風向都冇用
你睇呢個post正評就知

係屋企都可以透過喉管奶野啦
屌人出去玩有撚用咩 你自己驗左d喉未呀

屋企喉管舐嘢
2003年淘大有辦你睇

啲五毛仲話唔閂水喉同唔拖地同罪
事實係唔閂水喉你拖極到死呀

睇正負皮冇用 90％兒登仔都係跟風俾
尋晚個張竹君post又係2千幾正皮

其實柒左咪認囉
本身都冇諗住屌佢
點知佢把口咁撚惡毒

所以咪要減低風險
防疫唔係一係0一係1
有中間位
冇人敢講自己係做足曬
你敢講每次搓鼻搓眼食野都洗好曬手先？
就算當你係，但永遠唔知人地係咪做足
個心態唔好諗到‘反正就算點點點都係奶野，屌人咁咁有咩用’
事就係可以減低風險既野就盡做，出玩就係增加中招機會，但唔=唔出去玩就唔會中

真正心水清既人唔多
只可以話最近打手好出色

搞咁多野都話左封關咪搞掂囉

尋晚個post到今個post 隔一陣就會有人咒出街個d人中招死
睇到呢d comment會覺得自己係咪哂緊時間同d小學生講野

咁你覺得普通市民可以點樣做防疫先叫足先100%安全
大部份確診香港人相信唔係源頭
咁姐係比人傳 你又點判斷到佢係當時因為鬆懈/"做唔足" 所以奶野?

你日撚日都要驗啦 有冇返工呀？

用返你嗰句呀
有部份人唔戴罩係會增加中嘅機會，但封關一定減到最低

咁你打算閉關幾耐呢 問親d風向撚都冇人答我
個疫情拖一年你就一年唔出街娛樂

你叫呢位巴打日日驗自己有冇肺炎先好出黎

咁佢封先得嫁
咪成個細路仔咁
有邊個唔知封關就得
但而加遲左啦明未呀
不明源頭多到控制唔到啦
成個重點就係講緊屌政府防疫做唔好就基本，但廢老，行山撚，一樣抵屌，就係咁

啲風向PR撚成日話市民冇做好防疫
事實上係街上面嘅市民99.9%都有戴口罩
但政府呢

仲喺度用行山撚嚟 spin走政府責任

on9
細路仔係你 以為自律搞得掂
你呼籲其他人抗疫自律冇問題
你話屌柒佢地我真係唔認同

咪話冇人敢講自己係做足100%
姐係出得街就有機會中
唔出街咪減少中既機會

「鬼唔知無強姦犯最好
咁而家唔姦都姦咗
屌強姦犯有咩用
屌你夜歸好過啦」

其實嚟嚟去去都係Blame the victim
低級PR

我認同呀
咁你認唔認同出街比起留係屋企更大機會中？

上一個post 好似答過你

推
源頭要指向無能政府

咁你認唔認同封關最低機會呀
全個香港個個人人自危留晒喺屋企就係為咗唔封關

但comment仍然係屌政府居多 並唔係個標題所講淨係屌人唔屌政府 更何況啲人到宜家仲周圍吃喝玩樂嘅心態真係唔啱喎 點解唔屌得

係唔係都話人pr

防疫係政府工作
無啦啦推哂個波俾市民
幫到盡係戴口罩 做好個人衛生
而家搞唔撚掂
就話你地再係咁會乜乜乜
同 命就係你 再出街自己諗
然後咩都唔撚做
全民檢測呢
有成幾個月準備
而家搞唔撚掂 又叫人唔好搶嚟做
根本政府無準備過會再爆
重症用呼吸機呢？
又唔駛問 無啦？
同外國藥廠拎新藥 參加疫苗測試 有無
而家再爆 有無預留d錢再派多一萬
支援社交距離措施造成既市民收入減少
定扣起左俾明日大水魚
口罩 搞撚左咁耐 每戶十個
Csi去撚哂邊
根本政府無plan B plan C
淨搞政治
講真香港人戴口罩意識 全球第一
唔屌政府屌邊個

啲水都浸撚到天花喇，淨係屌樓上關水喉有閪用，政府當然係原兇，但我地係咪咩都唔做淨係屌政府，繼續周圍玩由疫情惡化？

exact7ly 一陣帶撚到個風變左香港爆係因為香港人唔自律

人肉錄音機我見慣，你收收皮先

封關唔係一勞永逸
唔封關一鑊熟呀柒頭

係呀 如果政府做得好嘅話 一早做好左源頭堵截 你所講嘅強姦案係根本上唔會發生
但依家個事實係政府無做好佢嘅本份呀嘛 你依家係唔係可以即刻推翻個政權 實施全面封關 停工停課？

香港係中國一部分 咁咪即係中國肺炎lo

關愛座

點解唔同意見講出尼就叫柒左？講到拎綜援防疫 真係得你啲傻9先會講出口

我都話認同
咁而加冇人屌政府唔封關？
咁你認唔認同唔出去對比出去更安全

本身夏天就係周圍玩
D台灣囡囡日撚日出街去玩
人地有無奶野先
我地就幫政府汁手尾
然後d人出嚟道德勒索點點點
話d人再出街玩點點點
自私乜乜乜

你岩，所以快快手劈炮買糧鎖自己喺屋企24小時包實個人，廁所都咪去點知啲閪喉有冇漏，痾落膠袋直接飛落街算

拿個類比呢，就錯撚曬啦
強姦唔會傳染
姦完a之後，唔會令到b c d e f 比人強姦
所以責任在於強姦犯到
但疫症傳完比b 可以傳到去 c d e f g h k 好多個人
所以個持份角色同責任係完全唔同

封左關咪專注本地防疫囉
關都唔封仲講乜防疫

有極限啦大佬 抗疫疲勞
半年唔岀街咩

户外難d傳染

問d撚樣可以忍到幾耐唔出街娛樂 又冇人答我

兩件唔關事嘅嘢拉埋一齊講

我講緊自律唔係屌出黎 當初關愛座咪又係咁樣屌人屌到有個風氣
自己弱智get唔到就話唔關事

唔同意見就出口傷人仲洗同你講禮貌
你以為自己邊撚個

一人做多步呀 拎綜援抗疫

咁你打算幾耐唔出街呀

唉，同你地講野真係好辛苦
咁而加有人唔帶口罩係咪唔屌得？仲要呼籲佢帶返口罩？

巴打我認同你
不過喺呢個post你唔會夠佢地講
由得佢班自私撚啦
醫護唔知政府封關就會快d無事？問題係個垃圾政府唔封。
醫護就日日搏老命，為左保護家人，要搬出去住連家人都無得見。
佢地班口頭勇武就繼續行山行街打邊爐啦，剩係屌政府就一定幫到醫護啦，正一自私撚

咁即係幾耐啫 你答忍到一世我都信架

Agree

但係而家個風就係吹撚到出街就係罪人呀嘛
就算你戴晒罩 搓晒手出去都係要屌
明唔明呀智障

得既話點解唔做多步？

關愛座同宜家疫情嘅自律係一樣？
你要搵都搵個好嘅比喻啊
關愛座唔自律讓座會唔會搞到全香港啊
會唔會搞到醫護啊 將同理心同自律拉埋講

呢個世代封關都唔難
唔做PR正正經經搵份對社會有貢獻嘅工更加唔難㖭

幾撚時有話唔屌得人唔戴罩
係有班撚樣帶風向見人出街就屌呀

我諗成個post意思係想叫大家慳番啲力屌政府先啫台灣冇戴口罩好耐喇佢地防疫又係禁足禁番黎㗎咩

點解唔得？捐晒佢乜柒都得

721前夕先爆咁多出黎
又話可能有禁足令
正苦根本就計好哂條數

你咁易叫到香港人做野 抗疫一日搞掂了

你咪睇下紐西蘭lockdown左幾耐囉

一齊唔出 但係照樣番工
又係病毒唔搞番工既人

你平時出街就係得行山同做運動

樓主可能係，但有堆留言既一定唔係。
有邊個唔會屌政府呀問心，政府垃圾係人都知

嘩 巧驚驚呀
唯有自律d等病毒突然消失

屌又佢話
‘你呼籲其他人抗疫自律冇問題
你話屌柒佢地我真係唔認同’
咁唔係唔屌得？
‘屌柒佢地我真係唔認同’
呢個佢自己講
我要呼籲你自律呀

你依家唔俾人出街喎台灣得夜市呀？

所以咪話屌咗政府先囉
唔封關防乜撚野疫
知唔知咩叫防

係你班PR成班衝出嚟轉移視線
無用㗎，越帶風向越多人心水清
不過我知你唔理心唔心水清，你只係逗份狗糧

你呼籲咪呼籲囉
你自己唔撚係話班人抵屌
咪撚on9啦

返工

咁你屌左d唔俾wfh既財團未

支持醫護迫政府戒嚴禁足，再call 黑警實彈射殺所有出街既人

出街做咩又要同你交代呀 幫政府手監控？
死啦 而家香港人都自己監控香港人

加油

唔帶口罩都唔抵屌
我要呼籲佢上返罩
你心地真係好好，係咪聽到粗口會打冷震

講到尾你都係想唔封關啫

Up乜9呀你
又無point以為自己好威咩

我有講唔戴口罩唔屌得？
上面巴打都覆左你啦
睇清楚少少先

唔封關講咩斷尾

做pr搵咁少？有冇咁撚慘

吓你個標準係點嫁
帶口罩同出去群聚行山玩都係唔自律
帶口罩抵屌，出去玩行山唔抵屌？

係 佢地有做好防疫
冇戴口罩點都唔啱架啦

未封關嘅時候你首先係屌咗政府先囉
封咗關之後個焦點先係清尾

源頭都未清就走去屌無罩撚
著左鞋先著襪

乜撚野冇point，咁驚咪全世界鎖自己喺屋企囉，使撚好似你咁折墮擺醫護上枱幫政府維穩咩

我又覺得佢講得幾好

依家叫人盡量少出街或者唔好出街都俾人spin到話唔想封關
兩樣一齊做唔得嘅 但問題係依家個垃圾政府同香港人作對呀嘛
做好自己先得唔得

雙管齊下？
你出多d po帶下風向屌香港人就好快成功

出面風向係屌柒香港人唔自律搞到有第三波

出去玩同唔帶口罩都係增加風險
我睇唔白點解你會話唔帶口罩係抵屌
但出去玩係呼籲

我比你上網屌到香港人開花又如何

得喇，知你PR喇
你都自爆埋
屌你都廢事

就咁兒登9up下 d風向撚已經問我出街想做咩
遲早夜晚想去海旁行下散下心，覺得夜景好靚影張相post ig都要俾人屌
然後要同人交代自己只係凌晨時間冇人去行下海旁， 有戴xyz牌子口罩，有用酒精搓手，沿路keep住方圓50米冇其他人，請大家放心 咁樣
正苦真係多撚謝你地幫手維穩

唔夠你折墮，當醫護係condom仲咁大聲

咩擺醫護上檯？
醫護都叫你地留在家中，同時，醫護亦因為武漢肺炎而同家人無得見面，你地就繼續加重人負擔。

幫政府維穩？
我邊句有幫？我一路都係屌政府垃圾
憤青真係好鍾意屈人

叫人自律係一回事 屌人唔自律係另一回事

個重點係政府要防疫
而唔係將個波扔俾市民
我唔覺得呢個時候周圍去係岩
但將個責任怪哂落市民先係重點
政府個防疫責任就同市民講
咪撚出街玩 但返工可以
根本要實質做既野 佢地無做過
好似有全民檢測
都知自己係咪奶野要隔離啦
你屌人行山打邊爐自私 呢個我同意
但唔係重點
唔通返工個d撚樣都係自私
根本無疫苗你就預左要同病毒共存
但政府無plan呀重點係
無計畫個係大流行下 社會 經濟 娛樂點運作呀
淨係叫人咪撚出街咋
口罩 檢測 封關
呼吸機 藥物
你叫人留係屋企都送個pornhub premier 啦
Rthk播戰狼都好呀
你做社交距離 做d唔做d
成日博唔會再爆
爆左就用醫護情緒勒索市民
但d人最尾淨係屌人出街

佢地班垃圾講黎講去最叻就屈人唔屌政府
同藍絲廢老思路一樣，十足十睇緊黑警記者會

咁你咪係正苦d pr？

無WFH既有無得揀唔出街先
我完全明你既意思 但呢D好多時口講就易
最多咪 "盡量"唔出街 必要時都要硬食
市民做到既防疫本來就好有限
你話個d十幾人到百幾人既玩樂群組就話抵死姐
但睇返最近好多都係唔知源頭係邊好分散 你好難話係香港人防疫意識問題
本來口罩都唔係萬能 好似的士司機d case咁
可能車左個免撿疫既奶左野
再車左幾個就算帶足口罩既香港人 已經傳開左
我比較相信奶左野既大部份人都唔會係d口罩都唔帶既傻鳩
純粹唔想大家有個慣性blame the victim
比盡只可以話佢地可能唔夠小心 提醒大家謹慎d 唔可以話係佢地出街既錯

又如何？有咩用？
等緊收工未定係要OT

一句就答到你，個個都屌個政府唔封關正垃圾又點
你班人都係睇唔到人講野架喇
點樣最尾淨係屌人出街呀？真係痴撚線

一個已做足防疫基本要求
另一個做都唔做緊係要屌柒佢

又係將d野推到極端就以為自己好有道理
好撚悶呀

政府唔封關無問題
但你唔全面檢測入境既人
就有問題 爆撚左就一句
咪撚出街搞掂

仲係冇人答到我自己忍到幾耐唔出街
個撚個係度spin去講咩紐西蘭 咩出街想做乜

巴打講中哂
個套路完全係咁

反對on9係度帶風向，就屈人想日日出街玩，咒人中肺炎

樓上漏水
頭一兩次都話自己做返好啲防水算
第三次就唔忍啦泵返啲水上樓上同佢攬炒算
(法治未死嘅話就可以按大廈公契處理)
如果樓上知道樓下唔識反抗淨係識做防水，佢就一定大安主義唔會解決漏水問題，遲早漏下漏下啲石屎鋼筋全部變晒defective就玩完

因為佢地將個原因 過程 結果 打散黎睇
政府做好自己本份 防疫做得好 封關 封城 停工停課通通做齊 1個月無新增本地個案
之後我理撚得你上山裸跑定出街玩

事實依家就唔係咁 既然政府唔肯做 唯有就係香港人自己做好自己本份 減少非必要嘅外出

但係就俾人話blame the victim
無嘅 條命你嘅 你有自由 條路自己揀

係 有咩用？

我認同頭兩句架
但邊有人講咪撚出街就搞掂
巴打又係激進派？（鍵盤）
真係好難溝通
個個都屌緊政府，鬼唔知政府一定要全面檢測所有入境既人咩？鬼唔知政府垃圾咩？

政府乜柒都做唔掂，你調轉屌啲市民加重負擔，家陣醫護資源係市民cut既？咪陰啲將啲野踢哂俾市民，冇交稅咩，你想冇負擔咪全世界唔好出街囉黑警見一個殺一個有乜問題？

其實最後個句你套係咩說話都得

想出街玩有咩錯

都話左係自律唔係屌出黎
而家我係屌緊d人好似當初關愛座咁屌人唔自律

公司都唔撚比WFH
可以點唔出街

笑到抽筋 我一直都屌緊政府
同你講野都係廢既
就係有你呢d人香港先冇民主

係咪工都唔返 係就好

仲繼續俾啲蝗入嚟 自律都冇用啦

又幫手維穩呀？

同你隻維穩狗講野咪咁上下，記住唔好出街啊一出就加重醫護負擔當佢地condom嗱

所以想屌下你好撚嘈

又如何

你諗好自己可以幾耐唔出街娛樂未

垃撚圾 我講緊我一直有屌9政府呀
答啦屌你
又轉話題
基本討論都做唔到

咁你可以幾耐唔出街

比你上網屌到香港人開花又如何？

算啦 條友已經冇晒point

你又話屌到政府開花冇用
咁你屌到香港人開花又點？叻d?

做左又點？

咁d pr同正苦真係要多謝你幫手做義工

咪就係呢個point囉所以我上面先話個漏水比喻得層皮睇落似樣 底嗰層根本就唔係一樣 最好笑係我乜都未講 條友已經幻想到人地一定係講嗰堆嘢咁 又係度屈pr又盛 話唔定佢先係pr賊喊捉賊
btw咁市民其實自己都唔需要再咁敏感又減少外出乜乜乜 照常帶個口罩就去聚會啊 去打波咪得 橫掂自己都無責任㗎啦出咗咩事都係政府唔封關搞到咁 橫掂自己根本0責任，即使惹到其他人都係0責任

問人疫情仲出街想做乜個下 我真係呆撚咗
個社會多d你呢種人真係連cctv都唔洗裝

個傻鳩話咩想雙管齊下
但係又話政府唔做屌到佢開花都冇用
所以呢就係香港人入手 屌柒佢地唔自律
咁可能香港人真係自律晒啦

咁呢，咩雙管齊下其實成世都唔會發生，咁又如何？
好想知會點

推，近排好多五毛話支持宵禁。

五毛扮晒兩邊引人跟佢地極端思想

聽日就係...

比你屌到開花又點？
既然你咁有邏輯
咁咪好似屌政府咁唔洗屌囉？
講黎講去咪係搵藉口屌香港人唔自律

我認同屌關愛座係好撚on9嘅一件事 因為根本就好無謂
但係肺炎會死人喎

冇人話香港人零責任 唔戴口罩既我都會屌柒佢
除非佢真係冇啦

有道理，千祈唔好增重醫護負擔 以後永續宵禁

我簡單d講
靠減少社交接觸
係有助減慢傳播
但你基本既日常生活
係無可能唔同人接觸
除非你完全停頓經濟
係無疫苗下
你要靠長時間極端社交距離
係不設實際
因為人會慢慢無自律性
所以屌人出街玩唔係無用
而唔係最critical 既measure
所以防疫重點係檢測 檢測
戴口罩 去做個人衛生
中招就隔離
同埋政府係完全無plan b/c
部署 而家奶哂野
就係靠叫人咪出街
出街自己諗 醫護好慘
要屌係要屌政府個西態度
香港人防疫意識已係接近全球第一

等同於你想解決全球暖化
淨係靠叫人唔好開冷氣一樣
係無可能 要有科學化手段解決

而家叫啲人自律少少姐

政府做得唔夠 唔代表你自己唔可以做多啲

你班撚樣咁鐘意自由咪繼續出

成人方面，本流感季節期間（二○一八年十二月三十日開始一周至截至四月六日一周止），共錄得601宗與流感相關而需入住深切治療部或死亡的個案，包括356人死亡。

會死人既又點只肺炎 係咪又要屌d唔打疫苗既人

下，屌兩聲都改？
香港人改晒未？政府又改左未？
屌兩屌可能連病毒都屌走埋

d人講極都唔明，其實真係好好笑

講緊屌人唔自律呀撚樣 縮番入你老母個臭閪度啦

你既睇法係咁可以慳返兩句

有條撚樣話可以忍到一世唔出街

冇喇？ 唔駁下？

冇你咁精彩，雙管齊下
一樣都做唔撚到

死柒婆唔撚封關屌你老母

返工就唔會中？出街就會中咁解？

而家個風就係有班人覺得出街做乜都要屌呀
要我重複幾多次

咁你屌少句兩句啦，又如何

你確定要用流感黎比？同埋流感有疫苗喎 武肺呢？

幫佢答
番工冇得揀 出街有得揀

咁武肺你屌人出街玩，流感你屌唔屌人唔打疫苗

ig今日都幾個 po黎自爆咩

我出街做咩關你撚事呀

我係低級pr
幾時接左份咁既工我都唔知
雖然條友老閪都話左你係pr 先

我唔理佢得定唔得
但肯定好多人都唔得
我講既野唔係
你岩我錯
而係錯左重點
重點係要focus 政府防疫
而唔係部份市民既唔自律
亦都無話你屌人唔自律再臭
而係眼球要放返落政府到
當然d自私精既行為好容易
吸引到人眼球 放大左嚟睇

政府唔封關 香港人做乜都無用

咁番工d人又關唔關你事

但政府on9左咁耐。。
失望到盡頭啦

自己汁生啦香港人

冇point又係度死纏爛打咁 唔想再哂時間係你度

屌，又係你話屌到政府開花又如何既
唔好浪費時間係香港人身上

比你屌到香港人開花又如何

「唔係話香港人就唔屌得
我只係想帶出最近有呢個風向
想大家留意下
唔好成日咁蠢或咁易就比人帶風向
然後唔記得左個源頭係個仆街政府」
樓主冇特別話連登 你咪屈完又屈至得架 垃圾

拿呢位巴打
我就認同你啦
盡量唔出就係信main point可免則免
因為你唔知上一手邊個
搭車食飯，甚致行路有好多廢老放飛劍踏左都唔知
所以你做到幾多%都冇用，你永遠唔知人地做到幾多
所以出得街一定係增加風險
所以只可以盡量唔出
出街可能做日常野，如果咁都中真係不幸，但個d咩咩行山邊爐群組，中左既唔好話佢地係唔小心，佢地仲未做得咁足

冇啦，出面比人帶風向
好多盲撚

係，好彩有你呢個pr大大力屌
我都廢事屌柒佢地

再重申 政府如果做好自己本份 防疫做得好 封關 封城 停工停課通通做齊 1個月無新增本地個案 之後我理撚得你上山裸跑定出街玩
事實上依家政府就係唔肯咁做

咁嘅情況仲出街玩去增加傳播風險就好啱？

條友幾個留言都不斷話人係pr 多到直頭佢有一半留言都係話人pr 我真係懷疑佢先係pr係度賊喊捉賊 連討論都要用屈毛屈pr嚟加強自己講嘅嘢究竟咩人先做得出一個咁簡單嘅討論需唔需要搞到屈同路人咁撚肉酸 雖然我仲未知佢係咪同路人添
最好笑係我上面淨係話個例子比喻得唔好已經俾佢話我係pr帶風向 我真係乜都未講 純粹話個例子有問題都俾人屈上面個巴打都話個例子唔係Apple to Apple，根本兩者得頭尾結果相似，中間仲有好多持份者同細節都已經唔係一樣，無得比

唔好又話我拋書包乜乜乜，求其搵個有讀邏輯嘅都話到俾佢知個例子咁比喻有咩問題

人身自由有得話對與錯咩
咁唔打流感疫苗係咪都要屌先
咁你可以幾耐唔出街娛樂先
講就講得好聽 到自己要做又有幾多人堅持到

唔知你up乜鳩
條撚樣係咁屈人講其他野同spin個龍門
就算唔係pr都可能係弱智

幾時傷害到你，你究竟驗撚左有冇肺炎未？

但封關 不了！

被迫害妄想症

up

其實條撚樣有冇驗肺炎
會傷害到屋企人架屌

會唔會係假陰性？
你會唔會聽日又中架屌，傷害到我wo

佢地眼中：
女神：日日係屋企好悶呀 不如聽日你陪我去行山啦？
毒撚：屌你老母咩，疫情咁嚴重仲出去玩？

現實：

又話攬炒，點知個撚個都怕死

要返工，搞唔掂
咁又會唔會傷害到你？

你唔出街但係接觸到屋企人會唔會被人傷害？

我覺得真係唔洗再哂時間覆佢

全力屌鳩政府班豁免

同七一回歸酒會要面，取消室餐廳人數限制

你講邊個

我好早講左我做唔到要出街 又要返工

而你咁撚柒偉大唔出去傷害其他人，想確保下你會唔會傷害到我
你洗唔洗食野？你會唔會食左d有肺炎既食物？
會唔會空氣傳播架

你點make sure?
日撚日驗肺炎？屌你有錢唔洗返工啦

我就日日返工既，驚比你傷害到

唔係好明巴打你唔明邊度
成件事就好簡單嘅 我純粹不滿我judge個例子有問題就俾人屈pr咁解
[最近風向] 唔屌政府，屌香港人出街

#815 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港人已經俾港共害得咁慘
而家連日常社交活動都要俾人屌

巴打唔好咁講 純粹討論下姐 只係不滿成件事明明好地地，我只係不滿單純judge個例子有問題就俾人屈pr咁解
[最近風向] 唔屌政府，屌香港人出街

#815 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁撚勁？好多香港人日日返工
可以幫我屌柒佢地傷害我？

嘩，你咪盡早呀，屌你中左傷害到我要交代下你做過d乜

其實防疫唔可以完全依賴政府就大家都知
美國都封撚曬關咪一樣傳到咁勁
因為市民唔識自律
所以根本市民自律同封關一樣咁重要
根本政府唔封關放人同出去玩出多幾個邊爐群組係平衡事件，唔應該有話分先後

啱 出街係你嘅人身自由 無人有權阻止你 你無錯嘅
等於你打唔打流感疫苗都好 都係你嘅自由
但依種情況你選擇出街玩 我唔覺得係一種對社會負責任嘅行為囉

回應你個娛樂問題 乜依家出街先有咩
為左其他人著想 捱一頭半個月唔出街 又可以斷到尾嘅話 唔值得咩？

下，佢地仲返工，真係仆街黎，會傷害埋你

你呢個比喻廢左少少...
換另一個

即係過咗一頭半個月如果仲係爆緊 你都會頂唔順要出街玩？

班人就係太理想主義 理想的確就係政府做咗大部份 就算好似台灣政府做得咁好嘅 都唔係0感染個案
所以政府做得好唔好，只係影響市民需要做多幾多嘢，但事實係好似港共咁垃圾嘅香港，市民咪要做多啲，抗疫不嬲都係政府同成個社會嘅責任 既然政府做得垃圾，抵屌，咁點解唔可以屌埋啲做得唔好嘅市民例如好似話信命運嘅廢老咁 政府極其量都係用宏觀角度處理，用政策，佢無可能兼顧到每一個人，因為呢個已經係微觀層面，所以市民自己都好應該做好個人防護措施

如果過左一頭半個月都仲爆緊 係咪應該先質疑政府有無做好佢嘅工作呢？
同埋點解要咁執著出街 "玩" 呢 你想玩少一陣 定係想唔斷尾咁成世戴住個口罩出街？

正苦收市民錢做架wor 又有大權在手 你知唔知自己噏緊乜？

質疑左好耐啦你岩岩訓醒？
後面仲好笑 你以為d人唔出街玩就斷到尾？
咁你即係忍到幾耐唔出街？ 答我啦 你話忍一世我都信架

係呀 政府係應份要做呀 但現實唔係呀嘛

現實唔係就屌鳩香港人唔自律？
如果係既話都幾可笑

信政府！唔怕！

一早封撚咗關我理撚得你千人沙灘扑野都唔會中啦
而家係個政府問題
就要拎巿民自己日常生活黎補償

你不如講下香港人一開始撲口罩撲水撲糧，
真係wfh日日叫u巴eat嗰陣，
點樣做得唔好啊？
而家就係個政府做得唔好，
就要冇限延續呢種生活？

喂 我講緊果啲野 個政府通通無試過做呀 你做乜呀 訓醒？你訓醒未呀？
你睇下人地紐西蘭 封左城個幾月 啲舖頭 餐廳全部唔俾開 得番啲超市同油站可以開
最後依家啲人咪可以完全回復正常囉 又可以出街玩又唔洗戴口罩
仲有我重來都無講過完全唔可以出街 只係如非必要就唔好出 即係出去"玩"果啲 但你話去買餸 買日用品嘅你咪去囉
唔需要同我將所有野講到咁極端

紐西蘭點又關香港乜事
係呀 我就係講緊出去飲飲食食行下街行山沙灘見朋友拍拖嗰隻玩 你忍到幾耐丫

要求香港人做好自己 減低傳播風險唔得？靠唔到政府就要靠自己架啦

得 你大力d屌

其實已經可以end topic 唔使再覆 從來都唔係只係政府嘅事 上面有幾個留言已經講得非常清楚 要再駁其實都無意思

原來連登仲有有理智既人

我係俾個版你睇呀 人地封城封關個幾月呀 樣樣做齊呀
你問我忍到幾耐 我唔需要答你 因為無意思架 一日個疫情未完 我都唔會覺得可以放鬆心情去飲飲食食行下街行山沙灘見朋友拍拖囉

你都識講人地封城封關 咁關香港咩事

我咪話左你咁既言論咪就係助長啲五毛帶風向囉
係都要追住黎日日屌啲人出街玩
比你屌贏到佢地又點 係咪唔會有第三波爆發？
你咁勇既 麻煩一齊追住個源頭屌啦
成日幫五毛帶風向 真係多謝曬

你咩質素你自己反省下

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

每個月收40萬
咪做埋林鄭囉

鐘意出街咪出街
死都係廢老

人地封城封關係唔關香港事架 都話左係俾個版你睇
如果香港政府肯行依個政策 我覺得個效果係差唔多嘅
但依家個政府會做咩 咁佢唔會 咪靠香港人盡力做好自己囉
咁人地封左城個幾月 都係唔俾出街周圍走架 除非你係去補給

唔係正苦會搞成咁，你睇下人地台灣

屌林鄭個閪婆係一件事 佢仆街就係人都知
但係風頭火勢d自私撚仲出街播毒都要屌

香港人仲唔夠盡力？
我地又試過0確診 連續20幾日 2次
全民搶口罩 消毒酒精 試問我地香港人仲可以做咩？
政府把關不力 免檢疫20萬來港
屌政府屌到冇曬反應 跟住開始搵市民黎屌啦
出面個個post都追撚住啲人出街做乜
係咪唔洗做？ 唔洗翻工？
又講到自己周圍啲人唔帶口罩又話帶一半唔帶一半
個個都大做文章 追住黎屌普通市民

其實你地都係搵藉口發洩自己情緒啫
係咪唔識好言相向？ 如果可以屌到全世界做到你心目中既效果 我寧願大家落力屌柒班狗 等佢有翻個良心

Well said啊

到底人地出去做咩同防疫有乜撚野關係

唔緊要架 大家有嘅係自由 鍾意出街就出街 無人會去阻你 無人會理你去邊 行街食飯睇戲 無問題架 自由呀嘛 忍唔到呀嘛 政府已經做唔好本份 而大家又唔自我約束嘅 大家咪繼續戴口罩囉

又係兩邊都唔啱?

政府絕對係錯 依個無庸置疑
至於你話香港人錯 理性現實上無人係可以做啱哂所有野
依家唔係非黑即白嘅時候

五毛一早叫左香港人靜靜地死啦
支那要地唔要人

以疫制亂

主要係個病咁弱驚乜

Exact7ly
放嗰20萬人落嚟之前香港人如常生活，根本冇事
仲可以十幾日0確診